# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# caxekis <caxekis@gmail.com>, 2014
# Dancy <yaxuanzh@gmail.com>, 2014
# Mart van de Ven <m@type.hk>, 2014
# slygent <opengovhk@gfrm.in>, 2014
# Phoeberocks <phoebeqp@gmail.com>, 2014
# Mart van de Ven <m@type.hk>, 2014
# vitaminF <fredawan@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: froide\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-27 17:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-27 16:57+0000\n"
"Last-Translator: stefanw <stefanwehrmeyer@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/ddie/froide/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: docs/_build/html/_sources/theming.txt:53
msgid ""
"Froide is a free and Open Source Project by <a "
"href=\"http://www.okfn.org\">the Open Knowledge Foundation</a>."
msgstr ""

#: docs/_build/html/theming.html:95
msgid ""
"Froide is a free and Open Source Project by &lt;a "
"href=&quot;http://www.okfn.org&quot;&gt;the Open Knowledge "
"Foundation&lt;/a&gt;."
msgstr ""

#: froide/_local_settings.py:11 froide/settings.py:205 froide/settings.py:491
msgid "German"
msgstr "德文"

#: froide/account/admin.py:47
msgid "Profile info"
msgstr "资料信息"

#: froide/account/admin.py:57 froide/publicbody/admin.py:48
msgid "Export to CSV"
msgstr "导出为CSV格式"

#: froide/account/admin.py:83
#, python-format
msgid "%d activation mails sent."
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:84
msgid "Resend activation mail"
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:115
#, python-format
msgid "%d mails sent."
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:128
#: froide/account/templates/account/admin_send_mail.html:5
#: froide/account/templates/account/admin_send_mail.html:8
msgid "Send mail to users"
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:133
msgid "Sessions deleted."
msgstr ""

#: froide/account/admin.py:135
msgid "Delete sessions of users"
msgstr ""

#: froide/account/forms.py:24
msgid "First name"
msgstr "名"

#: froide/account/forms.py:25
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: froide/account/forms.py:28
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: froide/account/forms.py:29
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: froide/account/forms.py:33 froide/account/forms.py:164
msgid "Mailing Address"
msgstr "邮寄地址"

#: froide/account/forms.py:34
msgid ""
"Optional. Your address will not be displayed publicly and is only needed in "
"case a public body needs to send you paper."
msgstr "可选。您的地址不会公开并且仅用于公共机构向您寄送材料。"

#: froide/account/forms.py:38 froide/account/forms.py:166
msgid "Street, Post Code, City"
msgstr "街道，邮编，城市"

#: froide/account/forms.py:40 froide/account/forms.py:138
#: froide/account/forms.py:152
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: froide/account/forms.py:42
msgid "Not public. The given address will need to be confirmed."
msgstr "非公开。地址需要确认。"

#: froide/account/forms.py:45 froide/account/forms.py:135
#: froide/account/forms.py:149 froide/account/forms.py:158
msgid "mail@ddress.net"
msgstr "mail@ddress.net"

#: froide/account/forms.py:51 froide/account/forms.py:54
#: froide/account/models.py:28
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: froide/account/forms.py:52
msgid "Optional. Affiliation will be shown next to your name"
msgstr "可选。隶属关系将显示于您姓名的旁边"

#: froide/account/forms.py:60
msgid "Hide my name on the web"
msgstr "在网站上不显示我的姓名"

#: froide/account/forms.py:61
msgid ""
"If you check this, your name will still appear in requests to public bodies,"
" but we will do our best to not display it publicly. However, we cannot "
"guarantee your anonymity"
msgstr "如果你勾选该选项，你的名字仍会出现在向公共机构的请求中，但是我们将尽力不让它公开。然而，我们不能保证你的匿名性。"

#: froide/account/forms.py:67
#, python-brace-format
msgid ""
"<a target=\"_blank\" href=\"{url}\">You may use a pseudonym if you don't "
"need to receive postal messages</a>."
msgstr "<a target=\"_blank\" href=\"{url}\">如果您不需要接收邮政信件，您可以使用笔名</a>。"

#: froide/account/forms.py:86
#, python-format
msgid ""
"This email address already has an account. <a "
"href=\"%(url)s?simple&email=%(email)s\" class=\"btn btn-warning target-"
"small\">Click here to login using that email address.</a>"
msgstr "该邮件地址已经设立账户。<a href=\"%(url)s?simple&email=%(email)s\" class=\"btn btn-warning target-small\">请点击此处用该邮箱登陆。</a>"

#: froide/account/forms.py:92
msgid ""
"This email address is already registered, but not yet confirmed! Please "
"click on the confirmation link in the mail we send you."
msgstr "这个邮箱地址已经注册，但还没有确认！请点击我们发送给您的邮件中的确认链接。"

#: froide/account/forms.py:98
msgid "Terms and Conditions and Privacy Statement"
msgstr "使用条款及隐私声明"

#: froide/account/forms.py:100
msgid "You need to accept our Terms and Conditions and Priavcy Statement."
msgstr "您需要接受我们的使用条款及隐私声明。"

#: froide/account/forms.py:102
#, python-format
msgid ""
"You agree to our <a href=\"%(url_terms)s\" class=\"target-new\">Terms and "
"Conditions</a> and <a href=\"%(url_privacy)s\" class=\"target-new\">Privacy "
"Statement</a>"
msgstr "您同意我们的<a href=\"%(url_terms)s\" class=\"target-new\">使用条款</a> 和 <a href=\"%(url_privacy)s\" class=\"target-new\">隐私声明</a>"

#: froide/account/forms.py:106
msgid "Check if you want to receive our newsletter."
msgstr "如果你想接受我们的简报，勾选这个。"

#: froide/account/forms.py:121 froide/account/forms.py:143
#: froide/account/forms.py:236
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: froide/account/forms.py:123
msgid "Password (repeat)"
msgstr "密码（重复输入）"

#: froide/account/forms.py:128
msgid "Passwords do not match!"
msgstr "密码不匹配！"

#: froide/account/forms.py:161
msgid "New email address"
msgstr "新邮箱地址"

#: froide/account/forms.py:165
msgid "Your address will never be displayed publicly."
msgstr "您的地址不会公开。"

#: froide/account/forms.py:171
#| msgid "Letter"
msgid "Newsletter"
msgstr ""

#: froide/account/forms.py:186
#| msgid "A user with that email address already exists!"
msgid "Another user with that email address already exists!"
msgstr ""

#: froide/account/forms.py:211
msgid "Logged in user does not match this link!"
msgstr "已登陆的用户不适用该链接！"

#: froide/account/forms.py:222
msgid "Link is invalid or has expired!"
msgstr "链接无效或已过期！"

#: froide/account/forms.py:232
msgid "Freedom of Information Act"
msgstr "资讯自由法"

#: froide/account/forms.py:237
msgid "Please type your password to confirm."
msgstr "请输入密码确认。"

#: froide/account/forms.py:243
msgid "Confirmation Phrase"
msgstr "确认码"

#: froide/account/forms.py:244
msgid "Type the phrase above exactly as displayed."
msgstr "请输入以上文字。"

#: froide/account/forms.py:258
msgid "You provided the wrong password!"
msgstr "您输入的密码错误！"

#: froide/account/forms.py:266
msgid "You did not type the confirmation phrase exactly right!"
msgstr "您输入的确认码不正确！"

#: froide/account/models.py:29
msgid "Organization URL"
msgstr "机构网址"

#: froide/account/models.py:30
msgid "Private"
msgstr "隐私"

#: froide/account/models.py:31 froide/publicbody/models.py:261
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: froide/account/models.py:32
msgid "Accepted Terms"
msgstr "已接受的条款"

#: froide/account/models.py:33
msgid "Wants Newsletter"
msgstr "订阅简报"

#: froide/account/models.py:64
msgid "<< Name Not Public >>"
msgstr ""

#: froide/account/models.py:80
msgid "<< Address removed >>"
msgstr "<< Address removed >>"

#: froide/account/models.py:86
msgid "<< Email removed >>"
msgstr "<< Email removed >>"

#: froide/account/models.py:93
msgid "<< Name removed >>"
msgstr "<< Name removed >>"

#. Translators: Mail subject
#: froide/account/models.py:196
#, python-format
msgid "%(site_name)s: please confirm your account"
msgstr "%(site_name)s: 请确认您的账户"

#. Translators: Mail subject
#: froide/account/models.py:219
#, python-format
msgid "%(site_name)s: please confirm your new email address"
msgstr "%(site_name)s: 请确认您的新邮箱地址"

#: froide/account/templates/account/admin_send_mail.html:16
#: froide/foirequest/forms.py:30 froide/foirequest/forms.py:33
#: froide/foirequest/forms.py:169 froide/foirequest/forms.py:233
#: froide/foirequest/forms.py:435 froide/foirequest/forms.py:438
#: froide/foirequest/models.py:1145
#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:473
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:49
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: froide/account/templates/account/admin_send_mail.html:19
msgid "You can use the following placeholders:"
msgstr ""

#: froide/account/templates/account/admin_send_mail.html:22
#, python-format
msgid "Send mail to one user"
msgid_plural "Send mail to %(count)s users"
msgstr[0] ""

#: froide/account/templates/account/change_email.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"This is an email from %(site_name)s to confirm your new email address.\n"
"Please visit the link below:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
msgstr "您好%(name)s,\n\n这是来自%(site_name)s的邮件，用以确认您的新邮箱地址。\n请访问以下链接：\n\n%(url)s\n"

#: froide/account/templates/account/change_email.txt:10
#: froide/account/templates/account/confirmation_mail.txt:12
#: froide/account/templates/account/password_reset_email.txt:9
#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/public_body_suggestion_received.txt:12
#, python-format
msgid ""
"Cheers,\n"
"%(site_name)s"
msgstr "此致敬礼，\n%(site_name)s"

#: froide/account/templates/account/confirmation_mail.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"This is an email from %(site_name)s to confirm your email address.\n"
"Please visit the link below:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
msgstr "您好 %(name)s,\n\n这是来自 %(site_name)s的邮件，用以确认您的新邮箱地址。\n请访问以下链接：\n\n%(url)s\n"

#: froide/account/templates/account/confirmation_mail.txt:8
#, python-format
msgid ""
"We have also generated a random password for you. You can use it to login, but you can also change it, if you want to.\n"
"\n"
"Your password is: %(password)s\n"
msgstr "我们也为您生成了随机密码。您可以使用它登陆，但您也可以修改密码。\n\n您的密码是：%(password)s\n"

#: froide/account/templates/account/login.html:7 froide/account/views.py:152
msgid "You are now logged in."
msgstr "您已登入。"

#: froide/account/templates/account/login.html:28
msgid "Please Log In"
msgstr "请登陆"

#: froide/account/templates/account/login.html:34
msgid "Don't have an account? Click here to sign up!"
msgstr "没有账户？请点击此处注册！"

#: froide/account/templates/account/login.html:43
msgid "Log In"
msgstr "登陆"

#: froide/account/templates/account/login.html:52
msgid "In case you forgot your password..."
msgstr "如果您忘记密码......"

#: froide/account/templates/account/login.html:57
msgid "... we can send you a reset link to your email address."
msgstr "...我们可以发送一个重置链接到您的邮箱。"

#: froide/account/templates/account/login.html:67
msgid "Send reset link"
msgstr "发送重置链接"

#: froide/account/templates/account/login.html:79
msgid "Don't have an account? Sign up!"
msgstr "没有账户？请注册！"

#: froide/account/templates/account/login.html:91
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: froide/account/templates/account/new_terms.html:9
msgid "Our Terms of Use have changed"
msgstr "我们的使用条款已经修改"

#: froide/account/templates/account/new_terms.html:15
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:4
msgid "Password reset"
msgstr "重新设置密码"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:10
msgid "Enter new password"
msgstr "输入新密码"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:12
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "请输入您的新密码两次，以便我们确认您输入正确。"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:16
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:18
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:19
msgid "Change my password"
msgstr "修改密码"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:24
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密码重置不成功"

#: froide/account/templates/account/password_reset_confirm.html:26
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "密码重置链接无效，可能由于该链接已经被使用过。请重新申请密码重置。"

#: froide/account/templates/account/password_reset_email.txt:2
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your"
" account at %(site_name)s."
msgstr "您收到这封邮件因为您需要为账户 %(site_name)s 重新设置密码。"

#: froide/account/templates/account/password_reset_email.txt:4
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "请进入以下页面选择新密码："

#: froide/account/templates/account/profile.html:7
#, python-format
msgid "Requests and activities of %(name)s"
msgstr "%(name)s的要求和活动"

#: froide/account/templates/account/profile.html:17
#, python-format
msgid "Profile of %(name)s"
msgstr "%(name)s的用户档案"

#: froide/account/templates/account/profile.html:24
#, python-format
msgid "One Request"
msgid_plural "%(counter)s requests"
msgstr[0] "%(counter)s 的要求"

#: froide/account/templates/account/profile.html:34
msgid "Recent events"
msgstr "近期活动"

#: froide/account/templates/account/profile.html:42
#: froide/account/templates/account/show.html:53
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:178
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/request_item.html:23
#, python-format
msgid "%(time)s ago"
msgstr "%(time)s 之前"

#: froide/account/templates/account/settings.html:6
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: froide/account/templates/account/settings.html:12
msgid "Your name:"
msgstr "您的姓名："

#: froide/account/templates/account/settings.html:17
msgid "Your Organisation:"
msgstr "您所在的机构："

#: froide/account/templates/account/settings.html:24
msgid "Your email address:"
msgstr "您的邮箱地址："

#: froide/account/templates/account/settings.html:28
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:292
msgid "Your address:"
msgstr "您的地址："

#: froide/account/templates/account/settings.html:34
msgid "Account Privacy:"
msgstr "账户隐私："

#: froide/account/templates/account/settings.html:39
msgid "Your name is hidden on the web (this page is only visible to you)."
msgstr "您的姓名不会在网站上显示（该页面只有您可见）。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:41
msgid "Your name is visible."
msgstr "您的姓名可见。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:49
msgid "You need to enter your address."
msgstr "您需要输入地址。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:61
msgid "Change address"
msgstr "请更改地址"

#: froide/account/templates/account/settings.html:68
msgid "You should change your password now."
msgstr "您现在需要修改密码。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:70
msgid "Change your password"
msgstr "请修改您的密码"

#: froide/account/templates/account/settings.html:80
msgid "Change password"
msgstr "请修改密码"

#: froide/account/templates/account/settings.html:89
msgid "Delete your account"
msgstr "删除您的账户"

#: froide/account/templates/account/settings.html:95
msgid "Danger: deleting your account cannot be undone."
msgstr "危险：删除账户将不能恢复。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:102
msgid ""
"Your FOI requests will not be removed. Only your personal information "
"connected with your account will be removed."
msgstr "您的FOI请求不会移除。只有与您的账户相关的个人信息会被移除。"

#: froide/account/templates/account/settings.html:106
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: froide/account/templates/account/show.html:8
msgid "Your Account"
msgstr "您的账户"

#: froide/account/templates/account/show.html:13
msgid "Your account settings"
msgstr "您的账户设置"

#: froide/account/templates/account/show.html:22
#, python-format
msgid "One request that needs your attention"
msgid_plural "%(counter)s requests that need your attention"
msgstr[0] "%(counter)s 的要求需要您注意"

#: froide/account/templates/account/show.html:38
msgid "Your followed requests"
msgstr "您关注的要求"

#: froide/account/templates/account/show.html:41
msgid "Recent event on your followed requests:"
msgstr "您所关注的要求的最近事件"

#: froide/account/templates/account/show.html:67
#, python-format
msgid "Your are following one request, but there are no recent events."
msgid_plural ""
"You are following %(counter)s requests, but there are no recent events."
msgstr[0] "您正在关注%(counter)s 的要求，但没有最近事件。"

#: froide/account/templates/account/show.html:69
msgid "You don't follow any requests."
msgstr "您没有关注任何要求。"

#: froide/account/templates/account/show.html:73
msgid "Show all the requests that you are following."
msgstr "显示您所关注的所有要求。"

#: froide/account/templates/account/show.html:85
msgid ""
"You don't follow any requests. Click the follow button on a request page to "
"follow it."
msgstr "您没有关注任何要求。请点击要求页面上的关注按钮加以关注。"

#: froide/account/templates/account/show.html:95
#, python-format
msgid ""
"Your account is not active. You need to click on the link we send to your "
"address %(email)s."
msgstr "您的账户没有激活。您需要点击我们发送到您%(email)s地址的链接。"

#: froide/account/templates/account/show.html:99
msgid "Your Freedom of Information Requests"
msgstr "您的资讯自由请求"

#: froide/account/templates/account/show.html:102
#: froide/foirequest/models.py:257 froide/frontpage/models.py:23
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: froide/account/templates/account/show.html:103
#: froide/foirequest/models.py:284
msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

#: froide/account/templates/account/show.html:104
#: froide/foirequest/models.py:253
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: froide/account/templates/account/show.html:119
#, python-format
msgid "until %(date)s"
msgstr "直到 %(date)s"

#: froide/account/templates/account/show.html:129
msgid "Publish"
msgstr "发表"

#: froide/account/templates/admin/account/user/change_form.html:6
msgid "This users requests"
msgstr ""

#: froide/account/views.py:26
msgid "You are logged in and cannot use a confirmation link."
msgstr "您已登陆，不能使用确认链接。"

#: froide/account/views.py:34
msgid ""
"Your email address is now confirmed and you are logged in. You should change"
" your password now by filling out the form below."
msgstr "您的邮箱地址已确认，您已登陆。您需要填写以下表单更改密码。"

#: froide/account/views.py:40
#, python-format
msgid "Your request \"%s\" has now been sent"
msgstr "已发送您的申请\"%s\" "

#: froide/account/views.py:49
msgid ""
"You can only use the confirmation link once, please login with your "
"password."
msgstr "确认链接只可使用一次，请用您的密码登陆。"

#: froide/account/views.py:57
msgid ""
"You are logged in with a different user account. Please logout first before "
"using this link."
msgstr "您已用其他账户登陆。请先登出，再使用该链接。"

#: froide/account/views.py:62
msgid "Your account is not active."
msgstr "您的账户没有激活。"

#: froide/account/views.py:118
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已登出。"

#: froide/account/views.py:161
msgid "Please activate your mail address before logging in."
msgstr "登陆前请激活您的邮箱。"

#: froide/account/views.py:164
msgid "E-mail and password do not match."
msgstr "邮箱与密码不匹配。"

#: froide/account/views.py:182
msgid "You are currently logged in, you cannot signup."
msgstr "您已经登录，不可以注册。"

#: froide/account/views.py:191
msgid "Please check your emails for a mail from us with a confirmation link."
msgstr "请确认我们发送到您邮箱的确认链接。"

#: froide/account/views.py:207
msgid "You are not currently logged in, you cannot change your password."
msgstr "您现在没有登陆，不能修改密码。"

#: froide/account/views.py:213
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已经变更。"

#: froide/account/views.py:224
msgid "You are currently logged in, you cannot get a password reset link."
msgstr "您已登录，无法获得密码重置链接。"

#: froide/account/views.py:232
msgid ""
"Check your mail, we sent you a password reset link. If you don't receive an "
"email, check if you entered your email correctly or if you really have an "
"account "
msgstr "请检查您的邮箱，我们已经发送给您密码重置链接。如果您没有收到邮件，请检查您是否正确登陆邮箱或者您是否已建立账户"

#: froide/account/views.py:253
msgid "Your password has been set and you are now logged in."
msgstr "您的密码已设置，您现在已经登陆。"

#: froide/account/views.py:280
msgid "You are not currently logged in, you cannot change your address."
msgstr "您现在没有登陆，您不能修改地址。"

#: froide/account/views.py:289
msgid ""
"We sent a confirmation email to your new address. Please click the link in "
"there."
msgstr "我们已经向您的新邮箱发送了一封确认电邮。请点击这个连接。"

#: froide/account/views.py:292
#| msgid "Your password has been changed."
msgid "Your profile information has been changed."
msgstr ""

#: froide/account/views.py:295
msgid ""
"Please correct the errors below. You profile information was not changed."
msgstr ""

#: froide/account/views.py:303
msgid "You are not currently logged in, you cannot change your email address."
msgstr "您现在没有登陆，您不能修改邮箱地址。"

#: froide/account/views.py:310
msgid "Your email address has been changed."
msgstr "您的邮箱地址已经修改。"

#: froide/account/views.py:313
msgid "The email confirmation link was invalid or expired."
msgstr "邮箱确认链接无效或已过期。"

#: froide/account/views.py:321
msgid "You are not currently logged in, you cannot delete your account."
msgstr "您现在没有登陆，您不能删除账户。"

#: froide/account/views.py:326
msgid "Password or confirmation phrase were wrong. Account was not deleted."
msgstr "密码错误。账户删除失败。"

#: froide/account/views.py:349
msgid "Your account has been deleted and you have been logged out."
msgstr "您的账户已经删除，您已经登出。"

#: froide/account/views.py:370
msgid "Thank you for accepting our new terms!"
msgstr ""

#: froide/account/views.py:374
msgid "You need to accept our new terms to continue."
msgstr "您需要接受我们的新条款以继续。"

#: froide/account/views.py:382
#, python-format
msgid ""
"You probably do not have cookies enabled, but you need cookies to use this "
"site! Cookies are only ever sent securely. The technical reason is: "
"%(reason)s"
msgstr "您可能没有应用cookies，但是您需要cookies使用该网站！Cookies永远以安全形式传送。技术原因是：%(reason)s"

#: froide/foirequest/admin.py:34
msgid "Has same request"
msgstr "有相同的请求"

#: froide/foirequest/admin.py:96
#, python-format
msgid "%d request(s) successfully marked as checked."
msgstr "已成功标记 %d 请求为已阅。"

#: froide/foirequest/admin.py:97
msgid "Mark selected requests as checked"
msgstr "标记所选请求为已阅"

#: froide/foirequest/admin.py:101
#, python-format
msgid "%d request(s) successfully marked as not FoI."
msgstr "%d 的请求已成功标记为非Fol。"

#: froide/foirequest/admin.py:102
msgid "Mark selected requests as not FoI"
msgstr "标记所选的请求为非Fol"

#: froide/foirequest/admin.py:122
msgid "Successfully marked requests as identical."
msgstr "成功标示重复"

#: froide/foirequest/admin.py:144
msgid "Mark selected requests as identical to..."
msgstr "标记所选请求与......相同"

#: froide/foirequest/admin.py:154 froide/publicbody/admin.py:58
msgid "Removed from search index"
msgstr "已从搜索引擎中移除"

#: froide/foirequest/admin.py:155 froide/publicbody/admin.py:59
msgid "Remove from search index"
msgstr "从搜索引擎中移除"

#: froide/foirequest/admin.py:160
msgid "Request not in correct state!"
msgstr ""

#: froide/foirequest/admin.py:162
msgid "Message send successfully!"
msgstr ""

#: froide/foirequest/admin.py:165
msgid "Confirm request if unconfirmed"
msgstr ""

#: froide/foirequest/admin.py:188
msgid "Has redacted version"
msgstr "备有编辑版本"

#: froide/foirequest/admin.py:193
msgid "Has converted version"
msgstr "备有已转换版本"

#: froide/foirequest/admin.py:208
#, python-format
msgid "%d attachment(s) successfully approved."
msgstr "%d  附件成功获批。"

#: froide/foirequest/admin.py:209
msgid "Mark selected as approved"
msgstr "将所选项标记为已获批"

#: froide/foirequest/admin.py:213
#, python-format
msgid "%d attachment(s) successfully marked as not approvable."
msgstr "%d 附件成功标记为未获批。"

#: froide/foirequest/admin.py:214
msgid "Mark selected as NOT approvable"
msgstr "标示为“无法批准”"

#: froide/foirequest/admin.py:223
msgid "Conversion tasks started."
msgstr "转换工作已开始。"

#: froide/foirequest/admin.py:224
msgid "Convert to PDF"
msgstr "转换为PDF"

#: froide/foirequest/admin.py:245
msgid "Has request"
msgstr "已提出请求"

#: froide/foirequest/admin.py:273
msgid "Auto-Redeliver based on subject"
msgstr ""

#: froide/foirequest/admin.py:296
msgid "Successfully triggered redelivery."
msgstr "重新传送成功。"

#: froide/foirequest/admin.py:318
msgid "Redeliver to..."
msgstr "向......重新发送"

#: froide/foirequest/feeds.py:24
#, python-format
msgid "by topic %(topic)s"
msgstr "以主题%(topic)s"

#: froide/foirequest/feeds.py:26
#, python-format
msgid "by status %(status)s"
msgstr "以状态%(status)s"

#: froide/foirequest/feeds.py:31
#, python-format
msgid "by tag %(tag)s"
msgstr "以标签%(tag)s"

#: froide/foirequest/feeds.py:33
#, python-format
msgid "for %(juris)s"
msgstr "为%(juris)s"

#: froide/foirequest/feeds.py:35
#, python-format
msgid "to %(public_body)s"
msgstr "致 %(public_body)s"

#: froide/foirequest/feeds.py:41
#, python-format
msgid "Freedom of Information Requests %(by)s on %(sitename)s"
msgstr " %(by)s 在 %(sitename)s 的资讯自由要求"

#: froide/foirequest/feeds.py:45
#, python-format
msgid "Freedom of Information Requests on %(sitename)s"
msgstr "在%(sitename)s上的资讯自由要求"

#: froide/foirequest/feeds.py:52
#, python-format
msgid ""
"This feed contains the Freedom of Information requests %(by)s that have been"
" made through %(sitename)s."
msgstr ""

#: froide/foirequest/feeds.py:57
#, python-format
msgid ""
"This feed contains the latest Freedom of Information requests that have been"
" made through %(sitename)s."
msgstr ""

#: froide/foirequest/feeds.py:86
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:385
msgid "Not yet known"
msgstr "未知"

#: froide/foirequest/feeds.py:87
#, python-format
msgid "'%(title)s' to %(publicbody)s"
msgstr "'%(title)s' 致 %(publicbody)s"

#: froide/foirequest/foi_mail.py:18
#, python-format
msgid ""
"We received an FoI mail to this address: %(address)s.\n"
"No corresponding request could be identified, please investigate! %(url)s\n"
msgstr ""

#: froide/foirequest/foi_mail.py:22
#, python-format
msgid ""
"We received a possible spam mail to this address: %(address)s.\n"
"Please investigate! %(url)s\n"
msgstr ""

#: froide/foirequest/foi_mail.py:66 froide/foirequest/tests/test_mail.py:84
msgid "Unknown FoI-Mail Recipient"
msgstr "未知FOI邮件接收人"

#: froide/foirequest/foi_mail.py:183
msgid "Possible Spam Mail received"
msgstr ""

#: froide/foirequest/foi_mail.py:227
msgid "publicbody"
msgstr "公共机构"

#: froide/foirequest/foi_mail.py:229
msgid "requester"
msgstr "请求者"

#: froide/foirequest/forms.py:28
msgid "Search for a topic or a public body:"
msgstr "搜索主题或公共机构："

#: froide/foirequest/forms.py:35
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: froide/foirequest/forms.py:38
msgid "Specify your request here..."
msgstr "请在此说明您的要求......"

#: froide/foirequest/forms.py:42
msgid "Don't wrap in template"
msgstr ""

#: froide/foirequest/forms.py:45
msgid "This request is public."
msgstr "这个请求是公开的。"

#: froide/foirequest/forms.py:46
msgid ""
"If you don't want your request to be public right now, uncheck this. You can"
" always decide to make it public later."
msgstr "如果您现在不希望公开请求，请取消选择。您可以考虑稍后公开。"

#: froide/foirequest/forms.py:63 froide/foirequest/forms.py:378
msgid "Information Law"
msgstr "信息法"

#: froide/foirequest/forms.py:77
msgid "You are not allowed to create a new public body"
msgstr "您不能创建新的公共机构"

#: froide/foirequest/forms.py:81
msgid "You must specify a public body"
msgstr "您必须指定一个公共机构"

#: froide/foirequest/forms.py:87 froide/foirequest/forms.py:91
#: froide/foirequest/forms.py:158 froide/foirequest/forms.py:222
#: froide/foirequest/forms.py:226 froide/foirequest/forms.py:331
msgid "Invalid value"
msgstr "无效的值"

#: froide/foirequest/forms.py:116 froide/foirequest/forms.py:125
msgid "Invalid Information Law"
msgstr "无效信息法"

#: froide/foirequest/forms.py:141
msgid "Sending Public Body"
msgstr "发送到公共机构中"

#: froide/foirequest/forms.py:167
#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:465
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:66
msgid "To"
msgstr "到"

#: froide/foirequest/forms.py:173 froide/foirequest/forms.py:239
msgid "Your message"
msgstr "您的信息"

#: froide/foirequest/forms.py:179
#, python-format
msgid "Default address of %(publicbody)s"
msgstr "%(publicbody)s 的默认地址"

#: froide/foirequest/forms.py:188
msgid "Send physical address"
msgstr "发送物理地址"

#: froide/foirequest/forms.py:189
msgid ""
"If the public body is asking for your post address, check this and we will "
"append it to your message."
msgstr "如果公共机构询问您的通讯地址，请参阅此，我们将内容附在信息之后。"

#: froide/foirequest/forms.py:213
msgid "Please specify a reason why this is the right Public Body:"
msgstr "请阐述这是合适的公共机构的原因："

#: froide/foirequest/forms.py:214
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: froide/foirequest/forms.py:251
msgid "You need to fill in the blanks in the template!"
msgstr ""

#: froide/foirequest/forms.py:262
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: froide/foirequest/forms.py:269 froide/publicbody/models.py:341
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: froide/foirequest/forms.py:270
#, python-format
msgid "Reason for this suggestion: %(reason)s"
msgstr "该建议的原因：%(reason)s"

#: froide/foirequest/forms.py:279
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:429
msgid "Refusal Reason"
msgstr "拒绝的原因"

#: froide/foirequest/forms.py:280
msgid "No or other reason given"
msgstr "没有给出其他原因"

#: froide/foirequest/forms.py:285
msgid ""
"When you are (partially) denied access to information, the Public Body "
"should always state the reason."
msgstr "当您被拒绝获得（部分）信息，公共机构应该指明原因。"

#: froide/foirequest/forms.py:288 froide/foirequest/models.py:265
#: froide/foirequest/models.py:1141
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:72
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: froide/foirequest/forms.py:290
msgid "This request is still ongoing."
msgstr "此请求仍然有效。"

#: froide/foirequest/forms.py:291
msgid "This request is finished."
msgstr "该请求已结束。"

#: froide/foirequest/forms.py:296 froide/foirequest/models.py:267
msgid "Resolution"
msgstr "解决方案"

#: froide/foirequest/forms.py:297
msgid "No outcome yet"
msgstr "暂无结果"

#: froide/foirequest/forms.py:300
msgid "How would you describe the current outcome of this request?"
msgstr " 您怎样描述当前请求的结果？"

#: froide/foirequest/forms.py:302
msgid "Redirected to"
msgstr "重新定位到"

#: froide/foirequest/forms.py:305
msgid ""
"If your message is redirected to a different Public Body, please specify the"
" new Public Body"
msgstr "如果您的信息被重新定位到不同的公共机构，请指定新的公共机构"

#: froide/foirequest/forms.py:309
msgid "Costs"
msgstr "花费"

#: froide/foirequest/forms.py:313
msgid "Please specify what the Public Body charges for the information."
msgstr "请指明公共机构为信息收取的费用。"

#: froide/foirequest/forms.py:327
msgid "Provide the redirected public body!"
msgstr "提供重新定向的公共机构！"

#: froide/foirequest/forms.py:334
msgid "Please give a resolution to this request"
msgstr "请为该请求提供解决方案"

#: froide/foirequest/forms.py:387
msgid "Invalid FoI Request for this operation"
msgstr "资讯自由申请无效"

#: froide/foirequest/forms.py:414
#, python-format
msgid ""
"The scanned letter must be either PDF, JPG or PNG, but was detected as "
"%(content_type)s!"
msgstr "扫描信件必须是PDF， JPG 或者 PNG格式，但被检测为 %(content_type)s！"

#: froide/foirequest/forms.py:423
msgid ""
"Uploaded scans can be PDF, JPG or PNG. Please make sure to "
"<strong>redact/black out all private information concerning you</strong>."
msgstr "上传的扫描文件可以是PDF， JPG 或者 PNG格式。请确认<strong>编辑您的所有个人信息</strong>。"

#: froide/foirequest/forms.py:427
msgid "mm/dd/YYYY"
msgstr "月/日/年"

#: froide/foirequest/forms.py:429
msgid "Send Date"
msgstr "发送日期"

#: froide/foirequest/forms.py:430
msgid "Please give the date the reply was sent."
msgstr "请提供回复信息的发送日期"

#: froide/foirequest/forms.py:432 froide/foirequest/forms.py:434
msgid "Sender Name"
msgstr "发送人姓名"

#: froide/foirequest/forms.py:439
msgid "Letter"
msgstr "信"

#: froide/foirequest/forms.py:441
msgid "Letter text you have received"
msgstr "您收到的信的文本"

#: froide/foirequest/forms.py:445
msgid "The text can be left empty, instead you can upload scanned documents."
msgstr "文本可以留空，或者您可以上传扫描的文件。"

#: froide/foirequest/forms.py:446
msgid "Scanned Letter"
msgstr "扫描的信件"

#: froide/foirequest/forms.py:448
msgid "You are not allowed to publish some received documents"
msgstr "您不可以发表收到的文件"

#: froide/foirequest/forms.py:450
msgid ""
"If the reply explicitly states that you are not allowed to publish some of "
"the documents (e.g. due to copyright), check this."
msgstr "如果回复中明确指出您不被允许发表一些文件（例如：由于版权的原因），请检查此处。"

#: froide/foirequest/forms.py:456
msgid "Your reply date is in the future, that is not possible."
msgstr "您的回复日期还未到，这是不可能的。"

#: froide/foirequest/forms.py:464
msgid "You need to provide either the letter text or a scanned document."
msgstr "您需要提供信件文档内容或者扫描的文件。"

#: froide/foirequest/forms.py:469
msgid "Scanned Document"
msgstr "扫猫的文档"

#. Translators: part in request filter URL
#: froide/foirequest/make_request_urls.py:8
#: froide/foirequest/make_request_urls.py:10
#: froide/foirequest/make_request_urls.py:12 froide/foirequest/urls.py:53
#: froide/foirequest/urls.py:55 froide/foirequest/urls.py:57
msgctxt "URL part"
msgid "to"
msgstr "到"

#: froide/foirequest/models.py:132
msgid "FoI Request Tag"
msgstr "资讯自由申请标签"

#: froide/foirequest/models.py:133
msgid "FoI Request Tags"
msgstr "资讯自由申请标签"

#: froide/foirequest/models.py:140
msgid "Awaiting user confirmation"
msgstr "等待用户确认"

#: froide/foirequest/models.py:141
msgid "The requester's email address is yet to be confirmed."
msgstr "请求者的邮件地址尚未得到确认。"

#: froide/foirequest/models.py:145
msgid "Public Body needed"
msgstr "需要公共机构"

#: froide/foirequest/models.py:146
msgid "This request still needs a Public Body."
msgstr "该请求需要一个公共机构。"

#: froide/foirequest/models.py:150
msgid "Awaiting Public Body confirmation"
msgstr "等待公共机构确认"

#: froide/foirequest/models.py:151
msgid ""
"The Public Body of this request has been created by the user and still needs"
" to be confirmed."
msgstr "用户已创建该请求的公共机构，但仍然需要确认。"

#: froide/foirequest/models.py:155
msgid "Awaiting response"
msgstr "等待回复"

#: froide/foirequest/models.py:156
msgid "This request is still waiting for a response from the Public Body."
msgstr "该请求仍在等待公共机构的回复。"

#: froide/foirequest/models.py:160
msgid "Request awaits classification"
msgstr "申请有待分类"

#: froide/foirequest/models.py:161
msgid "A message was received and the user needs to set a new status."
msgstr "用户已收到信息，并且需要更新状态。"

#: froide/foirequest/models.py:165
msgid "Request asleep"
msgstr "搁置请求"

#: froide/foirequest/models.py:166
msgid "The request is not resolved and has not been active for a while."
msgstr "该请求未被解决，并且不再受到关注。"

#: froide/foirequest/models.py:170
msgid "Request resolved"
msgstr "已解决的请求"

#: froide/foirequest/models.py:171
msgid "The request is resolved."
msgstr "该请求已解决"

#: froide/foirequest/models.py:178
msgid "Request Successful"
msgstr "请求成功"

#: froide/foirequest/models.py:179
msgid "The request has been successul."
msgstr "该请求已成功。"

#: froide/foirequest/models.py:183
msgid "Request partially successful"
msgstr "请求部分成功"

#: froide/foirequest/models.py:184
msgid ""
"The request has been partially successful (some information was provided, "
"but not all)"
msgstr "请求已部分成功（已提供部分信息，并非所有信息）"

#: froide/foirequest/models.py:187
msgid "Information not held"
msgstr "没有掌握信息"

#: froide/foirequest/models.py:188
msgid "The Public Body stated that it does not possess the information."
msgstr "公共机构声明他们不具备该信息。"

#: froide/foirequest/models.py:192
msgid "Request refused"
msgstr "被拒绝的请求"

#: froide/foirequest/models.py:193
msgid "The Public Body refuses to provide the information."
msgstr "公共机构拒绝提供信息。"

#: froide/foirequest/models.py:197
msgid "Request was withdrawn due to costs"
msgstr "由于费用原因撤回请求"

#: froide/foirequest/models.py:198
msgid "User withdrew the request due to the associated costs."
msgstr "由于相关成本原因用户撤回请求。"

#: froide/foirequest/models.py:202
msgid "Request was withdrawn"
msgstr "请求已被撤回"

#: froide/foirequest/models.py:203
msgid "User withdrew the request for other reasons."
msgstr "由于其他原因用户撤回请求。"

#: froide/foirequest/models.py:212
msgid "successful"
msgstr "成功的"

#: froide/foirequest/models.py:213
msgid "partially-successful"
msgstr "partially-successful"

#: froide/foirequest/models.py:214
msgid "refused"
msgstr "拒绝"

#: froide/foirequest/models.py:215
msgid "withdrawn"
msgstr "撤回"

#: froide/foirequest/models.py:216
msgid "withdrawn-costs"
msgstr "withdrawn-costs"

#: froide/foirequest/models.py:217
msgid "publicbody-needed"
msgstr "publicbody-needed"

#: froide/foirequest/models.py:218
msgid "awaiting-response"
msgstr "awaiting-response"

#: froide/foirequest/models.py:219
msgid "overdue"
msgstr "过期的"

#: froide/foirequest/models.py:222
msgid "asleep"
msgstr "睡眠"

#: froide/foirequest/models.py:223
msgid "not-held"
msgstr "not-held"

#: froide/foirequest/models.py:224
msgid "has-fee"
msgstr "has-fee"

#: froide/foirequest/models.py:238
msgid "Response overdue"
msgstr "逾期未答复"

#: froide/foirequest/models.py:239
msgid "The request has not been answered in time."
msgstr "请求未被及时回复"

#: froide/foirequest/models.py:243
msgid "Fee charged"
msgstr "须收费"

#: froide/foirequest/models.py:244
msgid "This request is connected with a fee."
msgstr "该请求需要费用。"

#: froide/foirequest/models.py:251
msgid "Invisible"
msgstr "不可见"

#: froide/foirequest/models.py:252
msgid "Visible to Requester"
msgstr "可见请求者"

#: froide/foirequest/models.py:258 froide/publicbody/models.py:42
#: froide/publicbody/models.py:68 froide/publicbody/models.py:244
msgid "Slug"
msgstr ""

#: froide/foirequest/models.py:259 froide/publicbody/models.py:43
#: froide/publicbody/models.py:69 froide/publicbody/models.py:245
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: froide/foirequest/models.py:260
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: froide/foirequest/models.py:263 froide/foirequest/models.py:1090
#: froide/foirequest/models.py:1504
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:39
#: froide/publicbody/models.py:298
msgid "Public Body"
msgstr "公共机构"

#: froide/foirequest/models.py:270
msgid "published?"
msgstr "发表？"

#: froide/foirequest/models.py:271
msgid "Visibility"
msgstr "可见"

#: froide/foirequest/models.py:276 froide/foirequest/models.py:1093
#: froide/foirequest/models.py:1501 froide/foirequestfollower/models.py:56
#: froide/frontpage/models.py:30
msgid "User"
msgstr "用户"

#: froide/foirequest/models.py:278
msgid "Date of first message"
msgstr "第一条信息的日期"

#: froide/foirequest/models.py:280
msgid "Date of last message"
msgstr "最后一条信息的日期"

#: froide/foirequest/models.py:282
msgid "Resolution date"
msgstr "解决日期"

#: froide/foirequest/models.py:287
msgid "Secret address"
msgstr "不公开的地址"

#: froide/foirequest/models.py:289
msgid "Secret"
msgstr "秘密/不公开"

#: froide/foirequest/models.py:293
msgid "Identical request"
msgstr "相同的请求"

#: froide/foirequest/models.py:294
msgid "Identical request count"
msgstr "相同请求的数量"

#: froide/foirequest/models.py:298 froide/publicbody/models.py:103
msgid "Freedom of Information Law"
msgstr "信息自由法"

#: froide/foirequest/models.py:299
msgid "Cost of Information"
msgstr "信息的费用"

#: froide/foirequest/models.py:300
msgid "Refusal reason"
msgstr "拒绝的原因"

#: froide/foirequest/models.py:302
msgid "checked"
msgstr "检查"

#: froide/foirequest/models.py:303
msgid "is FoI request"
msgstr "是FOI请求"

#: froide/foirequest/models.py:305 froide/publicbody/models.py:50
#: froide/publicbody/models.py:78 froide/publicbody/models.py:285
#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:26
msgid "Jurisdiction"
msgstr "管辖权"

#: froide/foirequest/models.py:309 froide/frontpage/models.py:33
#: froide/publicbody/models.py:98 froide/publicbody/models.py:282
msgid "Site"
msgstr "网址"

#: froide/foirequest/models.py:320 froide/foirequest/models.py:1088
#: froide/foirequest/models.py:1109 froide/foirequest/models.py:1498
#: froide/foirequestfollower/models.py:55
msgid "Freedom of Information Request"
msgstr "信息自由请求"

#: froide/foirequest/models.py:321 froide/templates/scaffold.html:6
msgid "Freedom of Information Requests"
msgstr "信息自由请求"

#: froide/foirequest/models.py:323
msgid "Can see private requests"
msgstr "可以看到私人请求"

#: froide/foirequest/models.py:341
#, python-format
msgid "Request '%s'"
msgstr "请求  '%s'"

#: froide/foirequest/models.py:430 froide/foirequest/models.py:1290
#: froide/foirequest/models.py:1303
msgid "<<email address>>"
msgstr "<<邮件地址>>"

#: froide/foirequest/models.py:603
#, python-format
msgid "Re: %(subject)s"
msgstr "回复：%(subject)s"

#: froide/foirequest/models.py:609
#, python-format
msgid "%(count)s day"
msgid_plural "%(count)s days"
msgstr[0] "%(count)s 天"

#: froide/foirequest/models.py:615
#, python-format
msgid ""
"Dear Sir or Madam,\n"
"\n"
"...\n"
"\n"
"Sincerely yours\n"
"%(name)s\n"
msgstr "尊敬的先生或女士，\n\n......\n谨启\n%(name)s\n"

#: froide/foirequest/models.py:623
#, python-format
msgid "Complaint about request \"%(title)s\""
msgstr "关于\"%(title)s\"请求的投诉"

#: froide/foirequest/models.py:668
#, python-format
msgid "attached_file_%d"
msgstr "附件%d"

#. Translators: replacement for person name in filename
#: froide/foirequest/models.py:674
msgid "NAME"
msgstr "姓名"

#: froide/foirequest/models.py:687
msgid "Message contains PDF"
msgstr "信息包括PDF"

#: froide/foirequest/models.py:731
#, python-format
msgid "request_%(num)s.zip"
msgstr "%(num)s请求.zip"

#: froide/foirequest/models.py:777 froide/foirequest/models.py:781
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: froide/foirequest/models.py:1025
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Please classify the reply to your request"
msgstr "%(site_name)s：请对请求的回复分类"

#: froide/foirequest/models.py:1045
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Update on one of your request"
msgid_plural "%(site_name)s: Update on %(count)s of your requests"
msgstr[0] "%(site_name)s: 更新%(count)s您的请求"

#: froide/foirequest/models.py:1094
msgid "Timestamp of Suggestion"
msgstr "建议的时间标示"

#: froide/foirequest/models.py:1096
msgid "Reason this Public Body fits the request"
msgstr "该公共机构符合请求的原因"

#: froide/foirequest/models.py:1102
msgid "Public Body Suggestion"
msgstr "公共机构建议"

#: froide/foirequest/models.py:1103
msgid "Public Body Suggestions"
msgstr "公共机构建议"

#: froide/foirequest/models.py:1110
msgid "has message been sent?"
msgstr "信息已经发送？"

#: froide/foirequest/models.py:1111
msgid "Is this message a response?"
msgstr "这是回复信息么？"

#: froide/foirequest/models.py:1113
msgid "Postal?"
msgstr "邮寄？"

#: froide/foirequest/models.py:1115
msgid "Escalation?"
msgstr "升级？"

#: froide/foirequest/models.py:1117
msgid "Content hidden?"
msgstr "隐藏内容？"

#: froide/foirequest/models.py:1124
msgid "From User"
msgstr "来自用户"

#: froide/foirequest/models.py:1126
msgid "From Email"
msgstr "来自邮件"

#: froide/foirequest/models.py:1128
msgid "From Name"
msgstr "来自姓名"

#: froide/foirequest/models.py:1132
msgid "From Public Body"
msgstr "来自公共机构"

#: froide/foirequest/models.py:1134
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: froide/foirequest/models.py:1136
msgid "Recipient Email"
msgstr "收件人邮箱地址"

#: froide/foirequest/models.py:1140
msgid "Public Body Recipient"
msgstr "公共机构收件人"

#: froide/foirequest/models.py:1144 froide/foirequest/models.py:1507
#: froide/frontpage/models.py:22
msgid "Timestamp"
msgstr "时间标示"

#: froide/foirequest/models.py:1146
msgid "Redacted Subject"
msgstr "编辑主题"

#: froide/foirequest/models.py:1147
msgid "plain text"
msgstr "纯文本"

#: froide/foirequest/models.py:1148
msgid "redacted plain text"
msgstr "编辑纯文本"

#: froide/foirequest/models.py:1149
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: froide/foirequest/models.py:1150
msgid "Original"
msgstr "原本的"

#: froide/foirequest/models.py:1151
msgid "Was Redacted?"
msgstr "编辑？"

#: froide/foirequest/models.py:1152
msgid "Not publishable"
msgstr "不能发布"

#: froide/foirequest/models.py:1158
msgid "Freedom of Information Message"
msgstr "公开资料信息"

#: froide/foirequest/models.py:1159
msgid "Freedom of Information Messages"
msgstr "公开资料信息"

#: froide/foirequest/models.py:1166
#, python-format
msgid "Message in '%(request)s' at %(time)s"
msgstr "'%(request)s' 中于 %(time)s的信息"

#: froide/foirequest/models.py:1175
#, python-format
msgid "message-%(id)d"
msgstr "message-%(id)d"

#: froide/foirequest/models.py:1289 froide/foirequest/models.py:1302
msgid "<<name and email address>>"
msgstr "《姓名和邮箱地址》"

#: froide/foirequest/models.py:1305
msgid "<< Greeting >>"
msgstr "《您好》"

#: froide/foirequest/models.py:1361
msgid "Belongs to request"
msgstr "属于请求"

#: froide/foirequest/models.py:1362 froide/foisite/models.py:12
#: froide/publicbody/models.py:41 froide/publicbody/models.py:67
#: froide/publicbody/models.py:242
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: froide/foirequest/models.py:1363
msgid "File"
msgstr "文件"

#: froide/foirequest/models.py:1364
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: froide/foirequest/models.py:1365
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: froide/foirequest/models.py:1366
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: froide/foirequest/models.py:1367
msgid "User can approve"
msgstr "用户可以批准"

#: froide/foirequest/models.py:1368
msgid "Approved"
msgstr "获批准的"

#: froide/foirequest/models.py:1369
msgid "Redacted Version"
msgstr "编辑版本"

#: froide/foirequest/models.py:1372
msgid "Is redacted"
msgstr "被编辑的"

#: froide/foirequest/models.py:1373
msgid "Converted Version"
msgstr "转换的版本"

#: froide/foirequest/models.py:1376
msgid "Is converted"
msgstr "被转换"

#: froide/foirequest/models.py:1413
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: froide/foirequest/models.py:1414
#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:30
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:86
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: froide/foirequest/models.py:1431
#, python-format
msgid "attachment-%(id)d"
msgstr "attachment-%(id)d"

#: froide/foirequest/models.py:1478
msgid "See FoiMessage"
msgstr "查看FOI 信息"

#: froide/foirequest/models.py:1505
msgid "Is Public?"
msgstr "是公开的？"

#: froide/foirequest/models.py:1506
msgid "Event Name"
msgstr "事件名称"

#: froide/foirequest/models.py:1508
msgid "Context JSON"
msgstr "JSON内容"

#: froide/foirequest/models.py:1514
#, python-format
msgid "%(user)s suggested %(public_body)s for the request '%(request)s'"
msgstr "针对'%(request)s'请求，%(user)s 建议向 %(public_body)s提出申请"

#: froide/foirequest/models.py:1516
#, python-format
msgid "%(user)s reported costs of %(amount)s for this request."
msgstr "%(user)s 发布了该请求的成本为%(amount)s"

#: froide/foirequest/models.py:1518
#, python-format
msgid "Received an email from %(public_body)s."
msgstr "收到 %(public_body)s的邮件。"

#: froide/foirequest/models.py:1520
#, python-format
msgid "%(user)s sent a message to %(public_body)s."
msgstr "%(user)s向%(public_body)s发送了一条信息。"

#: froide/foirequest/models.py:1522
#, python-format
msgid "%(user)s published an attachment on request %(request)s."
msgstr "%(user)s 在%(request)s请求上发布了附件。"

#: froide/foirequest/models.py:1524
#, python-format
msgid "Request was redirected to %(public_body)s and due date has been reset."
msgstr "请求已被重新定向到%(public_body)s，并且截止日期已经重置。"

#: froide/foirequest/models.py:1526
#, python-format
msgid "%(user)s set status to '%(status)s'."
msgstr "%(user)s设置状态为'%(status)s'。"

#: froide/foirequest/models.py:1528
#, python-format
msgid "%(user)s made the request '%(request)s' public."
msgstr "%(user)s 将请求'%(request)s'公开。"

#: froide/foirequest/models.py:1530
#, python-format
msgid ""
"%(public_body)s refused to provide information on the grounds of %(reason)s."
msgstr "由于%(reason)s原因，%(public_body)s 拒绝提供信息。"

#: froide/foirequest/models.py:1532
#, python-format
msgid ""
"%(public_body)s answered partially, but denied access to all information on "
"the grounds of %(reason)s."
msgstr "由于%(reason)s原因，%(public_body)s做了部分回复，但是拒绝提供所有信息。"

#: froide/foirequest/models.py:1534
msgid "This request became overdue"
msgstr "该请求已过期"

#: froide/foirequest/models.py:1536
#, python-format
msgid ""
"%(user)s set '%(name)s' as the information law for the request %(request)s."
msgstr "%(user)s设置 '%(name)s'为 %(request)s请求的信息法。"

#: froide/foirequest/models.py:1538
#, python-format
msgid "%(user)s added a reply that was received via snail mail."
msgstr ""

#: froide/foirequest/models.py:1540
#, python-format
msgid ""
"%(user)s filed a complaint to the %(public_body)s about the handling of this"
" request %(request)s."
msgstr "针对%(request)s请求的处理，%(user)s向%(public_body)s提出申诉。"

#: froide/foirequest/models.py:1542
#, python-format
msgid "The deadline of request %(request)s has been extended."
msgstr "%(request)s请求的截止日期已经延期。"

#: froide/foirequest/models.py:1547
msgid "Request Event"
msgstr "请求事件"

#: froide/foirequest/models.py:1548
msgid "Request Events"
msgstr "请求事件"

#. Translators: Hash part of Event URL
#: froide/foirequest/models.py:1561
msgid "event"
msgstr "事件"

#: froide/foirequest/models.py:1625
msgid "Undelivered Message"
msgstr "未发送的信息"

#: froide/foirequest/models.py:1626
msgid "Undelivered Messages"
msgstr "未发送的信息"

#: froide/foirequest/models.py:1629
#, python-format
msgid "Undelievered Message to %(recipient)s (%(request)s)"
msgstr "未发送到%(recipient)s (%(request)s)的信息"

#: froide/foirequest/signals.py:30
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Request became overdue"
msgstr "%(site_name)s：请求已过期"

#: froide/foirequest/signals.py:51
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Request became asleep"
msgstr "%(site_name)s：请求已搁置"

#: froide/foirequest/signals.py:74
#, python-format
msgid "%(site_name)s: New reply to your request"
msgstr "%(site_name)s：您的请求的最新回复"

#: froide/foirequest/signals.py:95
#, python-format
msgid "%(site_name)s: New suggestion for a Public Body"
msgstr "%(site_name)s：向公共机构的新建议"

#: froide/foirequest/signals.py:132
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Your Freedom of Information Request was sent"
msgstr "%(site_name)s：您的信息自由请求已经发出"

#: froide/foirequest/signals.py:135
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Your Message was sent"
msgstr "%(site_name)s：您的信息已经发出"

#: froide/foirequest/templates/admin/foirequest/foimessage/change_form.html:7
msgid "Resend message"
msgstr "重新发送信息"

#: froide/foirequest/templates/admin/foirequest/user_filter.html:2
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_mark_same_as.html:5
#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_mark_same_as.html:8
msgid "Mark multiple requests identical"
msgstr "标记多个相同信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_mark_same_as.html:14
msgid "These FoI request..."
msgstr "这些FOI请求......"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_mark_same_as.html:23
msgid "...are identical to this one:"
msgstr "......与这个相同："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_mark_same_as.html:27
msgid "Mark as identical to chosen request"
msgstr "标记已选请求为相同"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_redeliver.html:5
#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_redeliver.html:8
msgid "Redeliver deferred messages"
msgstr "重新发送延期的信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_redeliver.html:16
msgid "Redeliver these messages..."
msgstr "重新发送这些信息......"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_redeliver.html:27
msgid "...to this FOI request:"
msgstr "致该FOI请求："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/admin_redeliver.html:31
msgid "Redeliver messages"
msgstr "重新发送信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/dashboard.html:50
msgid "Number of Requests"
msgstr "请求的数量"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/dashboard.html:53
msgid "Number of Users"
msgstr "用户数量"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/became_asleep.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"Your request \"%(title)s\" is not marked as resolved and has not seen any activity in the last 6 months. Therefore your request has been marked asleep.\n"
"\n"
"If you have received a response and your request is resolved, please add the response and mark the request resolved here:\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s"
msgstr "%(name)s您好，\n\n您的请求\"%(title)s\" 没有被标记为已解决，并且在过去的6个月中没有被关注。所以您的请求已被标记为搁置。\n\n如果您收到回复并且您的请求已被解决，请添加该回复并在此标记已解决的请求：\n%(url)s\n\n感谢，\n%(site_name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/became_overdue.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"Your request \"%(title)s\" was not answered in the required time and became overdue.\n"
"We recommend that you send another message to the public body to check the status of the request and if they received it.\n"
"\n"
"If you received a postal answer, please add it to the request.\n"
"\n"
"Here's a link to the request:\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s"
msgstr "%(name)s您好，\n\n您的请求\"%(title)s\" 在请求时间内没有被回复，并且已经过期。\n我们建议您向公共机构发送另外一条信息以检查该请求的状态以及他们是否收到该信息。\n\n如果您已收到邮寄答复，请将其添加到请求中。\n\n这是请求的链接：\n%(url)s\n\n感谢，\n%(site_name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/classification_reminder.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"This a reminder that your request \"%(title)s\" has received a reply and you need to set a new status.\n"
"\n"
"Go to your request now:\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s"
msgstr "%(name)s您好，\n\n在此提醒您，您的请求 \"%(title)s\" 已收到一个回复，您需要设置一个新的状态。\n\n现在转到您的请求：\n%(url)s\n\n\n感谢，\n%(site_name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/confirm_foi_message_sent.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"your message for the Freedom of Information request \"%(title)s\" has been sent. We will notify you when you get a response.\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s\n"
msgstr "%(name)s您好，\n\n您的关于信息自由的请求 \"%(title)s\"已经发送。当您收到回复时，我们将通知您。\n\n%(url)s\n\n感谢，\n%(site_name)s\n"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/confirm_foi_request_sent.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"your request \"%(title)s\" has been sent. We will notify you when you get a response.\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s\n"
msgstr "%(name)s您好，\n\n您的请求 \"%(title)s\" 已经发送。您收到回复时，我们将通知您。\n\n%(url)s\n\n感谢，\n%(site_name)s\n"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/dummy_mail_end.txt:1
msgid ""
"\n"
"Sincerely yours,"
msgstr "\n诚挚敬意，"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/dummy_mail_start.txt:1
msgid ""
"Dear Sir or Madam,\n"
"\n"
"I'd like to make a request under a (yet to be determined) freedom of information law."
msgstr "尊敬的先生或女士，\n\n本人依据信息自由法（待确认的），现提出请求。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/foi_request_mail.txt:7
#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/mail_with_userinfo.txt:6
msgid "Post Address:"
msgstr "邮寄地址："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:1
#, python-format
msgid "From: %(from)s"
msgstr "来源于：%(from)s "

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:2
#, python-format
msgid ""
"Date: %(date)s\n"
"Via: Postal Mail"
msgstr "日期：%(date)s\n通过：邮递"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:3
#, python-format
msgid ""
"Date: %(date)s\n"
"Via: Email"
msgstr "日期：%(date)s\n通过：邮件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:5
#, python-format
msgid "URL: %(url)s"
msgstr "网址：%(url)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:6
#, python-format
msgid "Subject: %(subject)s"
msgstr "主题：%(subject)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/formated_message.txt:11
msgid "Attachments:"
msgstr "附件："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/mail_with_userinfo.txt:3
#, python-format
msgid "Request Number: %(num)s"
msgstr "请求编号： %(num)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/mail_with_userinfo.txt:4
#, python-format
msgid "Reply To: %(email)s"
msgstr "回复：%(email)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/mediation_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Dear Sir or Madam,\n"
"\n"
"I'd like to complain about the handling of the request under the %(law)s documented here:\n"
"\n"
"%(link)s\n"
"\n"
"You can also find all documents related to this request attached to this email.\n"
"\n"
"I believe this request has been mishandled because ...\n"
"\n"
"Sincerely yours\n"
"%(name)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/message_received_notification.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"You received a response to your request \"%(title)s\". Please read the response and change the status of the request if needed. You can also send another message.\n"
"\n"
"To read your response and set the right status, click the link below:\n"
"\n"
"%(url)s\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s"
msgstr "%(name)s您好，\n\n您收到了一个请求\"%(title)s\"的回复。请阅读回复内容并根据需要改变请求的状态。您也可以发送另外一条信息。\n\n您可以点击以下链接阅读回复并设置正确的状态：\n\n%(url)s\n\n感谢，\n%(site_name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/overdue_reply.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Dear Sir or Madam,\n"
"\n"
"My Freedom of Information request \"%(title)s\" (%(date)s, #%(num)s) was not answered in the time defined by law and is now %(due)s late.\n"
"Please update me on the status of my request as soon as possible.\n"
"\n"
"Sincerely yours,\n"
"%(name)s"
msgstr "尊敬的先生或女士，\n\n我提出的信息自由请求\"%(title)s\" (%(date)s, #%(num)s)按法律规定没有按时收到回复，到目前为止已经延迟了%(due)s。\n请尽快更新我的请求的状态。\n\n诚挚敬意，\n%(name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/public_body_suggestion_received.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(name)s,\n"
"\n"
"you received a suggestion for a Public Body on your request '%(title)s'."
msgstr "%(name)s您好，\n\n在您的请求 '%(title)s'中您收到一个关于公共机构的建议。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/public_body_suggestion_received.txt:4
msgid "The suggestion is:"
msgstr "建议是："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/public_body_suggestion_received.txt:6
msgid "The following reason was given:"
msgstr "给出以下原因："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/public_body_suggestion_received.txt:9
msgid ""
"If you want to use this Public Body, go to your request and chose the Public"
" Body from the list. Here is a link to your request:"
msgstr "如果您想使用该公共机构，请到您的请求中从列表中选择公共机构。这是您请求的链接："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_footer.txt:2
msgid ""
"Legal Note: This mail was sent through a Freedom Of Information Portal. "
"Replies might be published automatically.\n"
msgstr "法律提示：该邮件经信息自由平台发布。回复可能被自动公开。\n"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_update.txt:1
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:1
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:1
#, python-format
msgid "Hello %(name)s,"
msgstr "%(name)s您好，"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_update.txt:3
#, python-format
msgid "in the last 24 hours there was an update on one of your requests."
msgid_plural ""
"in the last 24 hours there were updates to %(count)s of your requests."
msgstr[0] "在过去的24小时中，您的%(count)s请求有更新。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_update.txt:5
#, python-format
msgid "Updates to your request \"%(title)s\""
msgstr "更新您的请求\"%(title)s\""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_update.txt:8
#, python-format
msgid "Visit your request: %(link)s"
msgstr "访问您的请求： %(link)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/request_update.txt:11
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:17
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Cheers,\n"
"%(site_name)s\n"
msgstr "\n感谢，\n%(site_name)s\n"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/emails/user_footer.txt:2
msgid ""
"Support Froide by donating to Open Knowledge Foundation Germany:\n"
"http://okfn.de/spenden/\n"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:5
msgid "RSS Feed for these requests"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:6
msgid "Atom feed for these request"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:11
#, python-format
msgid "Requests to %(name)s"
msgstr "对%(name)s的请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:14
#, python-format
msgid "%(name)s: all requests"
msgstr "%(name)s：所有请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:29
#, python-format
msgid "Requests with tag \"%(name)s\""
msgstr "有\"%(name)s\"标签的请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:32
#, python-format
msgid "Requests in topic \"%(name)s\""
msgstr "\"%(name)s\"主题中的请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:35
#, python-format
msgid "Filtered by requests to Public Bodies in %(name)s."
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:52
#, python-format
msgid "%(counter)s request"
msgid_plural "%(counter)s requests"
msgstr[0] "%(counter)s请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:58
msgid "Show all FoI requests"
msgstr "显示所有FOI请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:62
#, python-format
msgid "%(name)s requests by status"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:71
#, python-format
msgid "%(name)s requests by category"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:82
msgid "By jurisdiction"
msgstr "以权限"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:92
msgid "By status"
msgstr "以状态"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:101
msgid "By category"
msgstr "以分类"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:112
msgid "Feeds for these requests"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:116
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:558
#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:117
msgid "RSS Feed"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:122
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:564
#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:122
msgid "Atom Feed"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list.html:127
msgid "Show all Non-FoI requests"
msgstr "显示所有非FOI请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:7
#: froide/foirequest/views.py:176
msgid "FoI Requests"
msgstr "FOI请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:16
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:615
#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:71
msgid "View on Admin site"
msgstr "在管理版面查看"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:19
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:640
msgid "Mark as checked"
msgstr "标记为已查"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:23
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:654
msgid "Mark as NOT FoI"
msgstr "标记为非FOI"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:33
msgid "View on Site"
msgstr "在网页查看"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:34
msgid "View on Admin"
msgstr "在管理版面查看"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:36
msgid "Preview in Browser"
msgstr "在浏览器中预览"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:39
msgid "No file present!"
msgstr "没有档案！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:45
msgid "May not contain private information"
msgstr "可能不包含私人信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:47
#, python-format
msgid "May only contain name %(name)s."
msgstr "可能仅包含名称%(name)s。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:49
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:19
msgid "Publish this attachment"
msgstr "发布这个附件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/list_unchecked.html:53
msgid "No request present!"
msgstr "没有请求！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:6
#, python-format
msgid "Redacting attachment %(name)s"
msgstr "编辑附件%(name)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:13
#, python-format
msgid "Redact \"%(name)s\""
msgstr "编辑\"%(name)s\""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:25
msgid "What you need to redact"
msgstr "您所需要编辑的是"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:33
msgid "Please remove all your personally identifying information."
msgstr "请移除所有您的个人身份信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:35
msgid ""
"Please remove all your personally identifying information except your name."
msgstr "请移除所有您的个人身份信息，只保留姓名。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:39
#, python-format
msgid "Please remove all personally identifying information of %(name)s."
msgstr "请移除所有关于%(name)s的个人身份信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:41
#, python-format
msgid ""
"Please remove all personally identifying information of %(name)s except the "
"name itself."
msgstr "请移除所有关于%(name)s的个人身份信息，只保留姓名。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:45
msgid "Please remove email addresses of this site."
msgstr "请移除这个网站上的邮箱地址。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:47
msgid "Please remove hand-written signatures."
msgstr "请移除手写签名。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:59
msgid "How to redact"
msgstr "如何编辑"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:62
#, python-format
msgid ""
"Go to each page of the PDF and locate the parts that need to be blacked out."
" Draw a rectangle over the area by clicking the mouse and dragging it. Be "
"sure to also black out the email address of %(name)s if it is visible."
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:63
msgid ""
"The original version of the document will still be available to you (but not"
" to the public). If the document does not load correctly, cancel and inform "
"a site moderator."
msgstr "您仍可得到文件的原始版本(但并非公开的)。如果文件未能正确显示，请取消并且通知网站管理员。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:64
msgid ""
"Note: in order to redact documents an up-to-date version of a modern browser"
" is required. Using Internet Explorer will likely not work."
msgstr "注意：为编辑文件，需要更新版本的浏览器。使用Internet Explorer浏览器可能不能正常工作。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:83
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:84
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:88
msgid "Page"
msgstr "页"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:90
msgid "of"
msgstr "的"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:96
msgid "Save and publish blacked out version"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:100
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:101
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:111
msgid "Redaction process started, please wait..."
msgstr "编辑过程已开始，请稍后......"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/redact.html:112
msgid "Loading PDF..."
msgstr "PDF载入中......"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:17
#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:173
msgid "Visit the website of this Public Body"
msgstr "浏览该公共机构的网站"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:19
msgid "/Dear Sir or Madam/"
msgstr "/尊敬的先生或女士/"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:20
msgid "/Kind Regards/"
msgstr "/亲切的问候/"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:21
msgid "Search the internet for information about:"
msgstr "在互联网搜索关于...的信息："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:22
msgid "Search Public Body Website"
msgstr "搜索公共机构网站"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:24
msgid ""
"We found an email address in your text: {{ email }}. Do not sent personal "
"data to the Public Body."
msgstr "我们在您的文本中发现邮箱地址：{{ email }}。请不要将个人信息发送到公共机构。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:25
msgid ""
"We found {{ find }} in your text, but there is already a greeting at the top"
" of the letter!"
msgstr "我们在您的文本中发现 {{ find }}，但是已有一个问候在信件的顶部！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:26
msgid ""
"We found {{ find }} in your text, but there is already a closing at the "
"bottom of the letter!"
msgstr "我们在您的文本中发现 {{ find }}，但是已有一个结束在信件的底部！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:27
msgid "Don't leave the body of your message empty"
msgstr "请不要将信息留为空"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:28
msgid "Don't leave the subject of your message empty"
msgstr "请不要将标题留为空"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:44
msgid "Write a request"
msgstr "写一个请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:54
msgid "Choose a Public Body"
msgstr "选择一个公共机构"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:61
msgid "To:"
msgstr "致："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:72
msgid "Notes for this public body"
msgstr "该公共机构的注释"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:93
msgid ""
"Don't select a public body for now. Let others help to find the right Public"
" Body later."
msgstr "现在请不要选择公共机构。请其他人稍后帮助您选择合适的公共机构。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:101
msgid "Create a new public body on the fly."
msgstr "及时创建一个新的公共机构。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:109
msgid "Please select one of the above options to proceed."
msgstr "请选择上述选项中的一个选项来继续。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:117
msgid "Choose the type of request"
msgstr "选择请求的类型"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:121
msgid "What kind of information do you want?"
msgstr "您需要什么类型的信息？"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:127
msgid "a matter that involves you personally"
msgstr "涉及到您个人的事项"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:129
msgid "Questions like \"Where do I get X?\" or \"What do I have to do if X?\""
msgstr "类似于“我可以哪里得到X？”或者“如果X我需要做什么？”的问题"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:136
msgid "a question about a political opinion"
msgstr "一个关于政治观点的问题"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:138
msgid "Questions like \"Why don't you do X?\" or \"How can it be that X?\""
msgstr "类似于“您为什么不做X？”或者“要怎样才会做X？”的问题"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:145
msgid "a matter of general interest (Freedom of Information request)"
msgstr "普遍关心的问题（信息自由的请求）"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:147
msgid "Questions like \"How much did X cost?\" or \"Please give me a list of X?\""
msgstr "类似于“X花费多少钱？”或者“请给我一份X的清单？”的问题"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:154
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:157
msgid "Please select one of the above options!"
msgstr "请选择以上选项中的一项！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:163
msgid "A request about a matter involving you personally"
msgstr "涉及你个人的一个请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:168
msgid ""
"If you want to ask a question that relates to you personally, like how you "
"can achieve something or who you have to contact, you need publicly "
"available information from that public body:"
msgstr "如果您想询问关于您个人的问题，例如如何获得材料或者您可以和谁联系，您需要那个公共机构的公开可获得信息："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:173
msgid "Click here to go to 115.de - the Public Body Service Hotline"
msgstr "点击此处到115.de-公共机构服务热线"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:178
msgid ""
"Please note that you shouldn't use this site to request personal "
"information."
msgstr "请注意您不可以用这个网站请求个人信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:187
msgid "A request about an opinion"
msgstr "关于一个观点的请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:192
msgid ""
"In order to ask about a political state, you need to talk to people not "
"public bodies. Please ask your Member of Parliament about the topic you are "
"interested in:"
msgstr "要询问政治状况，您需要和人交谈而不是公共机构。请向国会议员咨询您感兴趣的话题："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:196
msgid "Click here to go to abgeordnetenwatch.de"
msgstr "点击这里跳转到 abgeordnetenwatch.de"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:207
msgid "Write the Request"
msgstr "写请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:217
msgid "Legal Explanation:"
msgstr "法律解释："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:222
msgid "Important Notes:"
msgstr "重要提示："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:226
msgid "Write your request in <strong>simple, precise language</strong>."
msgstr "用 <strong>简单，准确的语言</strong>写请求。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:229
msgid "Ask for <strong>specific</strong> documents or information."
msgstr "询问<strong>具体的</strong> 文件或信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:232
msgid "Keep it <strong>focused and concise</strong>."
msgstr "保持<strong>重点突出和简洁</strong>。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:235
msgid ""
"This site is <strong>public</strong>. Everything you type and any response "
"will be published."
msgstr "该网站是<strong>公开的</strong>。您输入的任何信息和任何回复都是公开的。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:238
msgid "Do <strong>not include</strong> personal information in your request."
msgstr "在您的请求中，请 <strong>不要包括</strong> 个人信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:241
msgid "Do <strong>not ask</strong> for personal information."
msgstr "请<strong>不要询问</strong>个人信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:249
msgid "Request Subject"
msgstr "请求主题"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:259
msgid "Your Request:"
msgstr "您的请求："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:281
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:138
msgid "[... Show complete request text]"
msgstr "[......显示完整的请求文本]"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:282
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:139
msgid "Kind Regards,"
msgstr "亲切的问题后，"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:294
msgid "Your first name"
msgstr "您的名字"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:301
msgid "Your last name"
msgstr "您的姓"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:321
msgid "Your email address"
msgstr "您的邮件地址"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:333
msgid "Your post address"
msgstr "您的邮寄地址"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:382
msgid ""
"Do you want to make sure that the information you are requesting isn't "
"already available?"
msgstr "您是否想要确认您请求的信息还未不可用？"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:387
msgid "Similar Requests"
msgstr "相似的请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:392
msgid "None found"
msgstr "没有任何发现"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:399
msgid "Related Websites"
msgstr "相关网站"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:405
#, python-format
msgid "Search this site for %(topic)s"
msgstr "在该网站搜索%(topic)s"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:412
msgid "Explore other requests made to this Public Body"
msgstr "搜索向该公共机构提出的其他请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:419
msgid "Try a Web Search for your topic"
msgstr "尝试网络搜索您的主题"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:446
msgid "Review and Submit"
msgstr "浏览和提交"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:458
msgid "Review your Request and Submit"
msgstr "浏览您的请求并且提交"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:469
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:10
msgid "From"
msgstr "来源于"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:482
msgid "Please use proper spelling."
msgstr "请使用适当的拼写。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:483
msgid "Please stay polite."
msgstr "请保持礼貌。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:488
msgid "edit your request again"
msgstr "再次编辑您的请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/request.html:492
msgid "Submit Request"
msgstr "提交请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:20
#, python-format
msgid "RSS Feed for request '%(title)s'"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:21
#, python-format
msgid "Atom feed for request '%(title)s'"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:39
#, python-format
msgid ""
"This request received a reply and is in an unknown state. If you created "
"this request, please <a href=\"%(login_url)s\">log in</a> and set a new "
"status."
msgstr "该请求已收到一个回复并且不明确状态。如果您创建了该请求，请<a href=\"%(login_url)s\">登陆</a>并且设置一个新的状态。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:43
#, python-format
msgid ""
"<b>Hey %(name)s</b>, please read the latest response and <a href=\"#set-"
"status\" data-tabgo=\"tab\">set a new status for this request</a>!"
msgstr "<b>您好 %(name)s</b>，请阅读最新回复并且 <a href=\"#set-status\" data-tabgo=\"tab\">为该请求设置一个新的状态</a>！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:48
#, python-format
msgid ""
"<b>Hey %(name)s</b>, your request is <b>overdue</b>!<br/>\n"
"    Please act now:"
msgstr "<b>您好 %(name)s</b>，您的请求<b>已过期</b>！<br/>\n请马上行动："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:52
msgid ""
"Have you received a reply by <b>postal mail</b>? &rarr; <a data-"
"tabgo=\"tab\" href=\"#add-postal-reply\">Add it to the records below!</a>"
msgstr "你是否收到<b>postal mail</b>的回复? &rarr; <a data-tabgo=\"tab\" href=\"#add-postal-reply\">请添加到以下的记录中！</a>"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:55
msgid ""
"Have you not gotten any reply? &rarr; <a data-tabgo=\"tab\" href=\"#write-"
"message\">Write a reminder to the public body!</a>"
msgstr "您是否未收到回复? &rarr; <a data-tabgo=\"tab\" href=\"#write-message\">请向公共机构写一个提醒信息！</a>"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:63
msgid "You request has been refused."
msgstr "您的请求已被拒绝。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:64
msgid "Consider sending a letter to a mediator"
msgstr "考虑给中介人发一封信件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:70
msgid ""
"This request is not an FoI request. This site is only for requesting "
"specific information from public bodies."
msgstr "这个请求不是FOI请求。这个网站仅用于向公共机构请求具体信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:87
msgid "This request is <strong>not public</strong> at the moment."
msgstr "该请求现在是<strong>非公开的</strong>。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:89
msgid "Make this request public now"
msgstr "现在讲该请求公布"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:102
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:108
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:185
msgid "Set status"
msgstr "设置状态"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:115
msgid "Choose Public Body"
msgstr "选择公共机构"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:122
msgid "Got Mail?"
msgstr "收到邮件？"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:127
msgid "Send a message"
msgstr "发送信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:134
msgid "Mediation"
msgstr "中介"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:142
msgid "Make Meta Request"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:150
msgid "Set law"
msgstr "设置法律"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:158
msgid "Write summary"
msgstr "写总结"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:172
#, python-format
msgid "Please <a href=\"%(url)s\">read the reply</a> and choose a new status "
msgstr "请<a href=\"%(url)s\">阅读回复</a>并选择新的状态"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:174
msgid "Set a new status"
msgstr "设置一个新的状态"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:194
msgid ""
"As the author of this request, please choose a public body from one of the "
"suggestions:"
msgstr "作为该请求的作者，请从建议中选择一个公共机构："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:198
msgid "Send this request to the selected Public Body"
msgstr "将该请求发送给所选的公共机构"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:210
msgid "Ask for mediation for this request"
msgstr "为此请求申请中介人"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:211
#, python-format
msgid ""
"You can file a complaint to the %(entity)s if you think your request was not"
" properly handled."
msgstr "如果您认为您的请求没有得到适当处理，您可以向 %(entity)s 提出申诉。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:223
msgid ""
"Your request is currently not public, but will be made accessible to the "
"mediator via the special link in the message."
msgstr "您的请求现在是非公开的，但是中介人会通过信息中的特殊链接获得该信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:226
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:299
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:239
msgid "Make a meta request"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:241
#, python-format
msgid ""
"By making a meta request you will make a normal FOI request for the internal"
" communication related to the handling of your original request "
"\"%(title)s\". Please only make a meta request if you reasonably suspect an "
"internal mishandling of your request."
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:243
msgid "Send Meta Request"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:252
msgid "Upload postal replies you received"
msgstr "上传您收到的回复邮件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:262
msgid "Add Postal Reply"
msgstr "添加邮寄回复"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:263
msgid "You can attach more documents to this reply later."
msgstr "稍后您可以向该回复添加更多文件。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:274
msgid "Send message to public body"
msgstr "向公共机构发送信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:276
msgid ""
"Your request is <b>overdue</b>. You should send a reminder to the Public "
"Body!"
msgstr "您的请求<b>已过期</b>。您需要向公共机构发送一条提醒信息！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:278
msgid "You can send another message to this Public Body if you want to."
msgstr "如果您有意愿，可以向公共机构发送另一条信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:296
#, python-format
msgid ""
"You do not have a postal address set. <a href=\"%(url)s#change-address\">You"
" can enter enter an address here.</a>"
msgstr "您没有设置邮寄地址。<a href=\"%(url)s#change-address\">您可以在此输入地址。</a>"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:302
msgid "If you need to provide an alternative email address, use this one:"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:305
msgid "It will still go to your request here."
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:318
msgid "Set Law"
msgstr "设置法律"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:321
msgid ""
"This request was made under multiple information laws. If it is apparent "
"from the reply under which law the request was answered, please choose this "
"law below. If it is not obvious, leave it as it is."
msgstr "这是一个关于多条信息法的请求。如果从请求的答复中能明确的反应所依据的法律，请选择以下的法律。如果不是很明显，请保持原状。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:323
msgid "Set Concrete Law"
msgstr "设置具体的法律"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:331
msgid "Resolution Summary"
msgstr "解决方案总结"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:334
msgid ""
"Have you received the information you need? What have you learned from it?"
msgstr "您是否已收到需要的信息？您从中获得了什么？"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:336
msgid "Save Summary"
msgstr "保存总结"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:347
msgid "You can suggest a public body for this request."
msgstr "您可以为该请求建议一个公共机构。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:350
msgid "The following public bodies have already been suggested:"
msgstr "以下是经建议的公共机构："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:356
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:359
msgid "Reason given by the user:"
msgstr "用户给出的原因："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:363
msgid "There are no suggestions yet"
msgstr "还没有建议"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:373
msgid "Suggest this Public Body"
msgstr "向该公共机构提出建议"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:380
msgid "Request to:"
msgstr "向...提出请求："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:390
msgid "Laws used:"
msgstr "所用的法律："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:401
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:407
msgid "Law used:"
msgstr "所用的法律："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:408
#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/request_item.html:19
msgid "Not yet set"
msgstr "还未设置"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:410
msgid "Status of this request:"
msgstr "该请求的状态："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:413
msgid "Due date:"
msgstr "截止日期："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:416
#, python-format
msgid "%(due)s ago"
msgstr "%(due)s 之前"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:420
#, python-format
msgid "in %(due)s"
msgstr "在 %(due)s"

#. Translators: URL part
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:423
msgid "deadline"
msgstr "截止日期"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:424
msgid "How is this calculated?"
msgstr "这个如何计算？"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:433
msgid "Cost of information:"
msgstr "信息的花费："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:437
msgid "Summary of Request"
msgstr "请求的总结"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:441
msgid "Summary of Resolution"
msgstr "解决方案的总结"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:449
msgid ""
"This request was not sent yet, because it still needs a Public Body as a "
"recipient."
msgstr "该请求还未发送，因为它还需要一个公共机构作为接收人。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:453
msgid ""
"This request is not public and will not receive suggestions for public "
"bodies from users!"
msgstr "该请求是非公开的，并且不会从用户接收公共机构的建议！"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:461
msgid ""
"The public body of this request has been created by the user and still needs"
" to be confirmed."
msgstr "用户已创建该请求的公共机构，并且需要确认。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:472
msgid ""
"This request received documents that we are not allowed to publish. However,"
" every person can get individual access to these documents by requesting "
"them below."
msgstr "该请求已收到不允许公开的文件。但是每个人都可以通过下面的请求访问这些文件。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:475
#, python-format
msgid ""
"You stated that you are not allowed to publish the received documents. If "
"this was a mistake, please contact %(email)s."
msgstr "您已声明您不被允许发布获得的文件。如果这是错误的，请联系%(email)s。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:478
msgid "You made the original request."
msgstr "您创建了原来的请求。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:482
msgid "You made an identical request."
msgstr "您创建了相同的请求。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:486
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:497
msgid ""
"Make an identical request in your name to get access to the information."
msgstr "以阁下之名创建一个相同的请求以获得信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:487
msgid "Your Post Address:"
msgstr "您的邮寄地址："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:488
msgid "Your Email Address:"
msgstr "您的邮箱地址："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:489
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:502
msgid "Make identical request in your name"
msgstr "以阁下之名创建一个相同的请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:505
#, python-format
msgid "So far one person also requested this document."
msgid_plural ""
"So far <strong>%(counter)s people</strong> requested this document."
msgstr[0] "截至目前<strong>%(counter)s 人</strong> 请求索取该文档。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:516
msgid "Followers"
msgstr "追随者"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:519
#, python-format
msgid "%(counter)s follower"
msgid_plural "%(counter)s followers"
msgstr[0] "%(counter)s 追随者"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:532
msgid "Share this request"
msgstr "共享该请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:536
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:542
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:548
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:554
msgid "Feeds"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:569
msgid "Short URL"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:576
msgid "Secret Short URL"
msgstr ""

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:579
msgid "This URL gives read access to others."
msgstr "该网址会给其他人读取权限。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:586
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:590
msgid "Download request as ZIP-file"
msgstr "以ZIP-文档格式下载请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:597
#: froide/helper/forms.py:26 froide/helper/forms.py:28
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:611
msgid "Staff Actions"
msgstr "管理操作"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:627
msgid "Save tags"
msgstr "保存标签"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:634
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:644
msgid "Marked as checked"
msgstr "标记为已查"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:649
#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:657
msgid "Marked as NOT FoI"
msgstr "标记为非FOI"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:667
msgid "Extend Deadline by Months"
msgstr "延长截止日期（按月）"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:710
msgid "Messages in this request"
msgstr "该请求中的信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:718
msgid "No messages yet"
msgstr "还没有信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:723
#, python-format
msgid "One identical request"
msgid_plural "%(counter)s identical requests"
msgstr[0] "%(counter)s 相同的请求"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/show.html:736
msgid "This request is identical to:"
msgstr "该请求与......相同："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:9
msgid ""
"Please check this attachment for personally identifying information. Then "
"publish the document (unless you are explicitly forbidden from publishing) "
"or redact the information."
msgstr "请检查该附件的个人身份信息。然后发布文件(除非您被明确禁止发布信息)或者编辑信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:13
#, python-format
msgid ""
"Please check this attachment for personally identifying information (besides"
" your name %(name)s). Then publish the document (unless you are explicitly "
"forbidden from publishing) or redact the information."
msgstr "请检查该附件的个人身份信息(除了您的名字%(name)s)。然后公布文件(除非您被明确禁止发布信息)或编辑信息。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:20
msgid "Redact this attachment"
msgstr "编辑该附件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:28
msgid ""
"This attachment contains personally identifying information and cannot be "
"published."
msgstr "该附件包含个人身份信息并且不能发布。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:31
msgid "This attachment has been converted to PDF and cannot be published."
msgstr "该附件已转为PDF格式并且不能发布。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/attachment.html:33
msgid "This attachment has been blocked from publishing."
msgstr "该附件已被阻止发布。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:14
msgid "change"
msgstr "改变"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:19
msgid "Set the Public Body that sent this message:"
msgstr "设置发送此消息的公共机构："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:21
msgid "Set Sending Public Body"
msgstr "设置发送的公共机构"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:53
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:78
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:80
msgid "View message in admin"
msgstr "以管理员的身份查看信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:99
msgid "Attachments that are not published:"
msgstr "未发布的附件："

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:112
msgid "Upload Attachments"
msgstr "上传附件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:118
msgid "Upload Document"
msgstr "上传文件"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:130
msgid "Please click here to set a new status for this request now"
msgstr "请点击此处为请求设置一个新的状态"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:146
msgid ""
"This message may contain information that you may wish to not publish until "
"after the whole request finished. The following message is therefore "
"currently only visible to you."
msgstr "该信息可能包含您希望整个请求结束后再发布的信息。所以以下信息目前只有您自己可见。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:149
msgid "I want to publish this message"
msgstr "我想要发布这条信息"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:155
msgid "This message is not yet public."
msgstr "该信息未公开。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:167
msgid "You can write a reply by clicking here"
msgstr "您可以点击此处写回复"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:189
msgid "Write a comment"
msgstr "写评论"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/message.html:194
msgid "Please login to write a comment."
msgstr "请登陆写评论。"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/request_item.html:12
msgid "to"
msgstr "致"

#: froide/foirequest/templates/foirequest/snippets/request_item.html:25
#, python-format
msgid "%(counter)s identical request"
msgid_plural "%(counter)s identical requests"
msgstr[0] "%(counter)s 相同的请求"

#: froide/foirequest/templatetags/foirequest_tags.py:92
#: froide/foirequest/templatetags/foirequest_tags.py:97
msgid "Only visible to you"
msgstr ""

#: froide/foirequest/urls.py:12
msgctxt "URL part"
msgid "not-foi"
msgstr "not-foi"

#: froide/foirequest/urls.py:16 froide/foirequest/urls.py:19
msgctxt "URL part"
msgid "latest"
msgstr "最新的"

#. Translators: part in request filter URL
#. Translators: part in Public Body URL
#: froide/foirequest/urls.py:37 froide/foirequest/urls.py:39
#: froide/foirequest/urls.py:41 froide/publicbody/urls.py:17
#: froide/publicbody/urls.py:22
msgctxt "URL part"
msgid "topic"
msgstr "主题"

#. Translators: part in request filter URL
#: froide/foirequest/urls.py:45 froide/foirequest/urls.py:47
#: froide/foirequest/urls.py:49
msgctxt "URL part"
msgid "tag"
msgstr "标签"

#: froide/foirequest/views.py:109
msgid "status"
msgstr "状态"

#: froide/foirequest/views.py:327
msgid "You need to setup a default FOI Law object"
msgstr "您需要设置FOI法的默认对象"

#: froide/foirequest/views.py:422
msgid "Others can now suggest the Public Bodies for your request."
msgstr "现在其他人可以为您的请求建议公共机构。"

#: froide/foirequest/views.py:425
msgid ""
"Your request will be sent as soon as the newly created Public Body was "
"confirmed by an administrator."
msgstr "新创建的公共机构被管理员确认后，您的请求将被尽快发送。"

#: froide/foirequest/views.py:429
msgid "Your request has been sent."
msgstr "您的请求已发出。"

#: froide/foirequest/views.py:430
msgid "?request-made"
msgstr "?request-made"

#: froide/foirequest/views.py:435 froide/foirequest/views.py:841
msgid "Please check your inbox for mail from us to confirm your mail address."
msgstr "请检查您的邮箱并确认您的邮箱地址。"

#: froide/foirequest/views.py:439
msgid ""
"There were errors in your form submission. Please review and submit again."
msgstr "您提交的表格中有错误。请检查并再次发送。"

#: froide/foirequest/views.py:452 froide/foirequest/views.py:458
msgid "Missing or invalid input!"
msgstr "缺失或者无效的输入！"

#: froide/foirequest/views.py:462
msgid "This request doesn't need a Public Body!"
msgstr "该请求不需要公共机构！"

#: froide/foirequest/views.py:469
#, python-format
msgid "Request was sent to: %(name)s."
msgstr "请求已被发送到：%(name)s。"

#: froide/foirequest/views.py:490
msgid "Your Public Body suggestion has been added."
msgstr "您的公共机构建议已被添加。"

#: froide/foirequest/views.py:493
msgid "This Public Body has already been suggested."
msgstr "该公共机构已经被建议。"

#: froide/foirequest/views.py:496
msgid "You need to specify a Public Body!"
msgstr "您需要指定一个公共机构！"

#: froide/foirequest/views.py:509
msgid "Status of request has been updated."
msgstr "请求的状态已被更新。"

#: froide/foirequest/views.py:512
msgid "Invalid value for form submission!"
msgstr "提交表单的信息无效！"

#: froide/foirequest/views.py:528
msgid "Your Message has been sent."
msgstr "您的信息以发送。"

#: froide/foirequest/views.py:543
msgid "Your request cannot be escalated."
msgstr "您的请求无法升级。"

#: froide/foirequest/views.py:549
msgid "Your Escalation Message has been sent."
msgstr "您的升级信息已发送。"

#: froide/foirequest/views.py:578
msgid "A concrete law has been set for this request."
msgstr "已设置该请求的具体法律。"

#: froide/foirequest/views.py:591
msgid "Tags have been set for this request"
msgstr "已设置该请求的标签"

#: froide/foirequest/views.py:608
msgid "The outcome summary has been saved."
msgstr "结果总结已保存。"

#: froide/foirequest/views.py:654
msgid "A postal reply was successfully added!"
msgstr "已成功添加一则邮寄回复！"

#: froide/foirequest/views.py:657
msgid "There were errors with your form submission!"
msgstr "您提交的表格有错误！"

#: froide/foirequest/views.py:681
msgid ""
"Your document was added to the message and replaced an existing attachment "
"with the same name."
msgstr "您的文件已被附加到信息中，并且已经替换了有相同名称的现有附件。"

#: froide/foirequest/views.py:685
msgid "Your document was added to the message as a new attachment."
msgstr "您的文件已被作为新的附件加入到信息中。"

#: froide/foirequest/views.py:732
msgid "Request marked as not a FoI request."
msgstr "请求被标记为非FOI请求。"

#: froide/foirequest/views.py:746
msgid "Request marked as checked."
msgstr "请求被标记为已查。"

#: froide/foirequest/views.py:762
msgid "Attachment approved."
msgstr "附件获批。"

#: froide/foirequest/views.py:777
msgid "Content published."
msgstr "内容发布。"

#: froide/foirequest/views.py:816
msgid "You already made an identical request"
msgstr "您已经创建了相同的请求"

#: froide/foirequest/views.py:819
#, python-format
msgid ""
"Please see this request on %(site_name)s where you granted access to this "
"information: %(url)s"
msgstr ""

#: froide/foirequest/views.py:835
msgid ""
"You successfully requested this document! Your request is displayed below."
msgstr "您已成功要求此文件！您的请求如下。"

#: froide/foirequest/views.py:896
#, python-format
msgid "%s_redacted.pdf"
msgstr ""

#: froide/foirequest/views.py:928 froide/foirequest/views.py:951
msgid "Invalid input!"
msgstr "无效的输入！"

#: froide/foirequest/views.py:935
msgid "Deadline has been extended."
msgstr "截止日期已延期。"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:19
msgid "Your Email address"
msgstr "您的邮箱地址"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:20
msgid "email address"
msgstr "邮箱地址"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:25
msgid "Missing email address!"
msgstr "缺少邮箱地址！"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:27
msgid "You cannot access this request!"
msgstr "您不能访问该请求！"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:35
#, python-format
msgid ""
"This email address already has an account. <a href=\"%s?simple\" class"
"=\"target-small\">Please login using that email address in order to follow "
"this account.</a>"
msgstr "该邮箱已经存在一个账户。<a href=\"%s?simple\" class=\"target-small\">请用这个邮箱登陆以跟进该账户。</a>"

#: froide/foirequestfollower/forms.py:38
msgid "You cannot follow your own requests."
msgstr "您不能跟进您自己的请求。"

#: froide/foirequestfollower/models.py:59
msgid "Timestamp of Following"
msgstr "跟进的时间标示"

#: froide/foirequestfollower/models.py:67
msgid "Request Follower"
msgstr "请求的追随者"

#: froide/foirequestfollower/models.py:68
msgid "Request Followers"
msgstr "请求的追随者"

#: froide/foirequestfollower/models.py:71
#, python-format
msgid "%(user)s follows %(request)s"
msgstr "%(user)s 跟进 %(request)s"

#: froide/foirequestfollower/models.py:100
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Please confirm that you want to follow this request"
msgstr "%(site_name)s：请确认您希望跟进该请求"

#: froide/foirequestfollower/models.py:119
#, python-format
msgid "%(site_name)s: Update on one followed request"
msgid_plural "%(site_name)s: Update on %(count)s followed requests"
msgstr[0] "%(site_name)s：更新%(count)s跟进的请求"

#: froide/foirequestfollower/models.py:143
#, python-format
msgid "The request '%(request)s' received a reply."
msgstr "请求'%(request)s'收到一个回复。"

#: froide/foirequestfollower/models.py:153
#, python-format
msgid "A message was sent in the request '%(request)s'."
msgstr "已经在请求'%(request)s'中发送一条信息。"

#: froide/foirequestfollower/models.py:164
#, python-format
msgid "The request '%(request)s' received a postal reply."
msgstr "请求'%(request)s'收到一个邮寄回复。"

#: froide/foirequestfollower/tasks.py:55
#, python-format
msgid "%(time)s: New comment by %(name)s"
msgstr "%(time)s：%(name)s发来的新评论"

#: froide/foirequestfollower/tasks.py:100
#, python-format
msgid "%(time)s: %(text)s"
msgstr "%(time)s: %(text)s"

#: froide/foirequestfollower/tasks.py:101
msgid "TIME_FORMAT"
msgstr "时间模式"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/confirm_follow.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"please confirm that you want to follow the request \"%(title)s\" on %(site_name)s by clicking this link:"
msgstr "您好，\n\n请点击链接以确认您希望跟进关于%(site_name)s的请求\"%(title)s\"："

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:6
msgid "Follow request"
msgstr "跟进请求"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:14
msgid "Unfollow request"
msgstr "取消跟进请求"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:18
msgid "You follow this request"
msgstr "您跟进该请求"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:23
msgid "You get notified of changes."
msgstr "您收到变化的通知。"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:30
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:34
msgid "Follow request?"
msgstr "跟进请求？"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:39
msgid "Get notified by email of changes."
msgstr "通过邮件接收变化的通知。"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:50
msgid "You will receive notifications!"
msgstr "您会收到通知！"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/follow_form.html:53
msgid "You will not get notified anymore."
msgstr "您不会再收到通知。"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:1
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:1
msgid "Hello,"
msgstr "您好，"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:3
#, python-format
msgid "The following just happend to the request \"%(title)s\" that you follow"
msgstr "以下情况仅发生于您跟进的请求 \"%(title)s\" "

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:6
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:8
#, python-format
msgid ""
"Visit this request:\n"
"\n"
"%(link)s"
msgstr "访问请求：\n\n%(link)s"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:10
#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:13
#, python-format
msgid ""
"If you want to UNFOLLOW this request, click this link:\n"
"%(unfollow_link)s"
msgstr "如果您想取消关注该请求，请点击此链接：\n%(unfollow_link)s"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/instant_update_follower.txt:13
#, python-format
msgid ""
"Cheers,\n"
"%(site_name)s\n"
msgstr ""

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:3
#, python-format
msgid ""
"in the last 24 hours there was an update on one request that you follow."
msgid_plural ""
"in the last 24 hours there were updates to %(count)s requests that you "
"follow."
msgstr[0] "在过去的24小时，更新了您跟进的%(count)s请求。"

#: froide/foirequestfollower/templates/foirequestfollower/update_follower.txt:5
#, python-format
msgid "Updates to the request \"%(title)s\""
msgstr "请求\"%(title)s\"更新"

#: froide/foirequestfollower/urls.py:8
msgctxt "URL part"
msgid "confirm-follow"
msgstr "confirm-follow"

#: froide/foirequestfollower/urls.py:11
msgctxt "URL part"
msgid "unfollow"
msgstr "未跟进"

#: froide/foirequestfollower/views.py:22
msgid "You are now following this request."
msgstr "您正在跟进该请求。"

#: froide/foirequestfollower/views.py:25 froide/foirequestfollower/views.py:49
msgid "You are not following this request anymore."
msgstr "您不再跟进该请求。"

#: froide/foirequestfollower/views.py:29
msgid ""
"You have not yet confirmed that you want to follow this request. Click the "
"link in the mail that was sent to you."
msgstr "您还未确认是否希望跟进该请求。请点击发给您的邮件中的链接。"

#: froide/foirequestfollower/views.py:32
msgid ""
"Check your emails and click the confirmation link in order to follow this "
"request."
msgstr "检查您的邮件，点击确认链接以跟进该请求。"

#: froide/foirequestfollower/views.py:35
msgid ""
"You are following this request. If you want to unfollow it, click the "
"unfollow link in the emails you received."
msgstr "您正在跟进该请求。如果您希望取消跟进，请点击您收到的邮件中的取消跟进链接。"

#: froide/foirequestfollower/views.py:52
msgid "There was something wrong with your link. Perhaps try again."
msgstr "您的链接存在问题。请再次尝试。"

#: froide/foisite/models.py:10
msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

#: froide/foisite/models.py:11
msgid "Country Name"
msgstr "国家名称"

#: froide/foisite/models.py:13 froide/frontpage/models.py:25
#: froide/publicbody/models.py:81 froide/publicbody/models.py:246
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: froide/foisite/models.py:14 froide/frontpage/models.py:24
msgid "Text"
msgstr "文本内容"

#: froide/foisite/models.py:15
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: froide/foisite/models.py:18
msgid "FOI Site"
msgstr "FOI网站"

#: froide/foisite/models.py:19
msgid "FOI Sites"
msgstr "FOI网站"

#: froide/foisite/templates/foisite/banner.html:8
#, python-format
msgid ""
"It looks like you are visiting from %(country_name)s. Did you know that "
"there is an <a href=\"%(url)s\">FOI site for %(country_name)s called "
"%(name)s</a>?"
msgstr "看起来您正从 %(country_name)s访问。你是否清楚有一个<a href=\"%(url)s\">关于%(country_name)s名叫%(name)s的FOI网站</a>？"

#: froide/frontpage/models.py:20 froide/frontpage/models.py:40
#: froide/templates/index.html:52
msgid "Featured Request"
msgstr "精选请求"

#: froide/frontpage/models.py:41
msgid "Featured Requests"
msgstr "精选请求"

#: froide/helper/admin_utils.py:30
msgid "Successfully added tags"
msgstr "成功添加标签"

#: froide/helper/admin_utils.py:33
msgid "Form invalid"
msgstr "表格无效"

#: froide/helper/admin_utils.py:54
msgid "Tag all with..."
msgstr "全部标签为......"

#: froide/helper/admin_utils.py:69
msgid "Has value"
msgstr "有价值"

#: froide/helper/admin_utils.py:70
msgid "None"
msgstr "无"

#: froide/helper/forms.py:33
msgid "Comma separated and quoted"
msgstr "逗号分隔并引述"

#: froide/helper/templates/helper/admin_base_action.html:9
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: froide/helper/widgets.py:120
msgid "Enter comma-separated tags here"
msgstr "在此加入逗号分隔标签"

#: froide/publicbody/forms.py:7
msgid "Name of Public Body"
msgstr "公共机构的名称"

#: froide/publicbody/forms.py:8
msgid "Short description"
msgstr "简短描述"

#: froide/publicbody/forms.py:11
msgid "Email Address for Freedom of Information Requests"
msgstr "信息自由请求的邮箱地址"

#: froide/publicbody/forms.py:12
msgid "Homepage URL of Public Body"
msgstr "公共机构主页的网址"

#. Translators: URL part
#: froide/publicbody/jurisdiction_urls.py:10 froide/urls.py:95
#: froide/urls.py:97
msgid "entity"
msgstr "个体"

#. Translators: URL part
#: froide/publicbody/jurisdiction_urls.py:15 froide/urls.py:99
msgid "entities"
msgstr "个体"

#: froide/publicbody/models.py:44
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: froide/publicbody/models.py:51
#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:61
msgid "Jurisdictions"
msgstr "司法管辖区"

#: froide/publicbody/models.py:70
msgid "Website Text"
msgstr "网站内容"

#: froide/publicbody/models.py:71
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#: froide/publicbody/models.py:72
msgid "Updated Date"
msgstr "更新日期"

#: froide/publicbody/models.py:73 froide/publicbody/models.py:263
msgid "request note"
msgstr "请求的附注"

#: froide/publicbody/models.py:74
msgid "Meta Law"
msgstr ""

#: froide/publicbody/models.py:75
msgid "Combined Laws"
msgstr ""

#: froide/publicbody/models.py:76
msgid "Start of Letter"
msgstr "信件开端"

#: froide/publicbody/models.py:77
msgid "End of Letter"
msgstr "信件的结尾"

#: froide/publicbody/models.py:80
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: froide/publicbody/models.py:82
msgid "Maximal Response Time"
msgstr "最长回复时间"

#: froide/publicbody/models.py:84
msgid "Unit of Response Time"
msgstr "回复时间的单位"

#: froide/publicbody/models.py:86
msgid "Day(s)"
msgstr "日"

#: froide/publicbody/models.py:87
msgid "Working Day(s)"
msgstr "工作日"

#: froide/publicbody/models.py:88
msgid "Month(s) (DE)"
msgstr ""

#: froide/publicbody/models.py:91
msgid "Possible Refusal Reasons, one per line, e.g §X.Y: Privacy Concerns"
msgstr "可能的拒绝原因，每个一行，例如 §X.Y: 隐私考虑"

#: froide/publicbody/models.py:93
msgid "Mediator"
msgstr "中介人"

#: froide/publicbody/models.py:97
msgid "E-Mail only"
msgstr "仅邮箱"

#: froide/publicbody/models.py:104 froide/publicbody/models.py:289
msgid "Freedom of Information Laws"
msgstr "信息自由法"

#: froide/publicbody/models.py:138
msgid "No law can be applied"
msgstr "没有适用的法律"

#: froide/publicbody/models.py:195
msgid "as topic"
msgstr ""

#: froide/publicbody/models.py:196
msgid "rank"
msgstr "等级"

#: froide/publicbody/models.py:201
msgid "Public Body Tag"
msgstr "公共机构标签"

#: froide/publicbody/models.py:202
msgid "Public Body Tags"
msgstr "公共机构标签"

#: froide/publicbody/models.py:211
msgid "Tagged Public Body"
msgstr "已标签的公共机构"

#: froide/publicbody/models.py:212
msgid "Tagged Public Bodies"
msgstr "已标签的公共机构"

#: froide/publicbody/models.py:243
msgid "Other names"
msgstr "其他名字"

#: froide/publicbody/models.py:254
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: froide/publicbody/models.py:256
msgid "Classification Slug"
msgstr ""

#: froide/publicbody/models.py:259
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: froide/publicbody/models.py:260
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: froide/publicbody/models.py:262
msgid "Website Dump"
msgstr "网站快照"

#: froide/publicbody/models.py:269
msgid "Created by"
msgstr "由......创建"

#: froide/publicbody/models.py:273
msgid "Updated by"
msgstr "由......更新"

#: froide/publicbody/models.py:276
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: froide/publicbody/models.py:277
msgid "Updated at"
msgstr "更新于"

#: froide/publicbody/models.py:278
msgid "confirmed"
msgstr "确认的"

#: froide/publicbody/models.py:280
msgid "Number of requests"
msgstr "请求的数量"

#: froide/publicbody/models.py:299
#: froide/publicbody/templates/publicbody/base.html:5
#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:10
#: froide/templates/base.html:36
msgid "Public Bodies"
msgstr "公共机构"

#: froide/publicbody/templates/admin/publicbody/publicbody/change_form.html:7
msgid "Confirm this Public Body "
msgstr "确认该公共机构"

#: froide/publicbody/templates/admin/publicbody/publicbody/change_list.html:9
#, python-format
msgid "Import %(name)s by URL"
msgstr "通过网址导入%(name)s"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:24
msgid "Search Term"
msgstr "搜索字词"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:28
#: froide/templates/base.html:48
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:33
msgid "Examples:"
msgstr "例如："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:34
#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:35
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:37
#: froide/templates/index.html:39
msgid "or"
msgstr "或者"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:38
#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:39
msgid "Ministry of Labour"
msgstr "劳动部"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:59
msgid "No Public Bodies found for this query."
msgstr "未找到与该搜索相关的公共机构。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/_chooser.html:64
#, python-format
msgid "Are we missing a public body? <a href=\"%(url)s\">Please let us know!</a>"
msgstr "公共机构名单不齐全？<a href=\"%(url)s\">请让我们了解该情况！</a>"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:17
#, python-format
msgid "Freedom of Information<br/>in %(name)s"
msgstr "%(name)s中的<br/>信息自由"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:21
msgid "Ask Public Bodies for administrative information — it's your right."
msgstr "向公共机构询问管理信息---这是您的权利。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:32
msgid "Which Public Bodies?"
msgstr "哪些公共机构？"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:36
msgid "All bodies that work on administrative tasks of this jurisdiction."
msgstr "所有在此地区进行行政管理工作的机构。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:39
#, python-format
msgid ""
"Make a request to one of <a href=\"%(url)s\">%(pb_count)s Public Bodies.</a>"
msgstr "向其中一个<a href=\"%(url)s\">%(pb_count)s 公共机构</a>发出请求。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:48
msgid "What Information?"
msgstr "什么信息？"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:51
msgid ""
"Contracts, memos, reports and other documents of the administration: you "
"have the right to know."
msgstr "合同，备忘录，报告以及其他管理文件：您有权知晓。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:54
msgid "Make a request!"
msgstr "提出请求！"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:63
msgid "What right?"
msgstr "什么权利？"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:66
#, python-format
msgid ""
"The freedom of information law in %(name)s allows you access to "
"administrative information. "
msgstr "%(name)s中的信息自由法允许您获得管理信息。"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:69
msgid "Get to know your right!"
msgstr "了解您的权利！"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:102
#, python-format
msgid "Facts about %(name)s"
msgstr "关于%(name)s的事实"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:110
#, python-format
msgid "FOI laws in %(name)s"
msgstr "%(name)s中的FOI法"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:118
#, python-format
msgid "came into effect on %(date)s"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:122
msgid "get to know this law..."
msgstr "了解该法律......"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/jurisdiction.html:132
#, python-format
msgid "Requests in %(name)s"
msgstr "关于 %(name)s的请求"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:21
msgid "Search Terms"
msgstr "搜索字词"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:25
msgid "Search Public Bodies"
msgstr "搜索公共机构"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:59
msgid "Show all public bodies"
msgstr "搜索所有公共机构"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/list.html:80
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:9
#, python-format
msgid "%(name)s is a %(classification)s in %(juris)s on %(site_name)s"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:18
msgid "Make a Request to this public body!"
msgstr "向该公共机构提出请求！"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:28
msgid "Classification:"
msgstr "分类："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:30
msgid "Topics:"
msgstr "主题："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:38
msgid "Website:"
msgstr "网址："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:43
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:48
msgid "Contact:"
msgstr "联系："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:50
msgid "Mailing Address:"
msgstr "邮箱地址："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:55
#| msgid "File type"
msgid "File Index:"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:61
#| msgid "Organization"
msgid "Organisation Chart:"
msgstr ""

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:79
msgid "Special note"
msgstr "特别提示"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:87
msgid "Summary of Results"
msgstr "结果总结"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:105
#, python-format
msgid "One requests to this public body"
msgid_plural "%(count)s requests to this public body"
msgstr[0] "该公共机构的%(count)s请求"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:128
msgid "See all FOI requests for this public body"
msgstr "查看该公共机构的所有FOI请求"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show.html:133
msgid "There are no requests for this public body yet"
msgstr "该公共机构还没有请求"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show_foilaw.html:9
msgid "Link to law text:"
msgstr "链接到法律文本："

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show_foilaw.html:11
#, python-format
msgid "Law text of %(name)s (%(juris)s)"
msgstr "%(name)s (%(juris)s)的法律文本"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show_foilaw.html:14
msgid "Came into effect on"
msgstr "生效日期"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show_foilaw.html:18
msgid "Last update on"
msgstr "最后更新于"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/show_foilaw.html:22
msgid "Mediating authority"
msgstr "中介权威"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/snippets/publicbody_item.html:12
#, python-format
msgid "%(num)s request"
msgid_plural "%(num)s requests"
msgstr[0] "%(num)s请求"

#: froide/publicbody/templates/publicbody/snippets/publicbody_item.html:14
msgid "no requests yet"
msgstr "尚无请求"

#: froide/publicbody/views.py:108
msgid "This request was already confirmed."
msgstr "该请求已被确认。"

#: froide/publicbody/views.py:111
#, python-format
msgid "%(count)d message was sent."
msgid_plural "%(count)d messages were sent"
msgstr[0] "%(count)d信息已发出"

#: froide/publicbody/views.py:129
msgid "You need to provide a url."
msgstr "您需要提供一个网址。"

#: froide/publicbody/views.py:135
msgid "Public Bodies were imported."
msgstr "公共机构已导入。"

#: froide/settings.py:202
msgid "English"
msgstr "英文"

#: froide/settings.py:203
msgid "Spanish"
msgstr ""

#: froide/settings.py:204
msgid "Finnish (Finland)"
msgstr "芬兰语 (芬兰)"

#: froide/settings.py:206
msgid "Danish (Denmark)"
msgstr "丹麦语 (丹麦)"

#: froide/settings.py:207
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: froide/settings.py:208
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: froide/settings.py:209
msgid "Swedish (Sweden)"
msgstr "瑞典语 (瑞典)"

#: froide/settings.py:210
msgid "Swedish (Finland)"
msgstr "瑞典语 (芬兰)"

#: froide/settings.py:211
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文(简体)"

#: froide/settings.py:212
msgid "Chinese (Traditional, Hong Kong)"
msgstr "中文（繁体，香港）"

#: froide/templates/400.html:5
msgid "400 - Bad Request"
msgstr "400-错误的HTTP请求"

#: froide/templates/403.html:5
msgid "403 - Forbidden"
msgstr "403-被禁止"

#: froide/templates/403.html:9
msgid ""
"You tried to access a site that you are not authorized to access or you "
"triggered a security warning."
msgstr "您尝试进入一个您未被授权访问的网站或者您触发了安全警告。"

#: froide/templates/404.html:5
msgid "404 - Not Found"
msgstr "404-未找到"

#: froide/templates/500.html:5
msgid "500 - Server Error"
msgstr "500-服务器错误"

#: froide/templates/500.html:7
#, python-format
msgid ""
"If you need assistance, you may reference this error as "
"<strong>%(ref)s</strong>."
msgstr "如果您需要帮助，您可以用 <strong>%(ref)s</strong>来引用这个错误。"

#: froide/templates/admin_utils/admin_tag_all.html:5
#: froide/templates/admin_utils/admin_tag_all.html:8
msgid "Add tags to multiple items"
msgstr "给多个项目添加标签"

#: froide/templates/admin_utils/admin_tag_all.html:15
msgid "Set these tags for all selected items:"
msgstr "为所有选项添加标签："

#: froide/templates/admin_utils/admin_tag_all.html:30
msgid "Set these tags for all items"
msgstr "为所有项目添加标签"

#: froide/templates/base.html:10
msgid ""
"This site is currently in dry run mode. All Public Body mail will go to this"
" mail server:"
msgstr "该网站目前处于试运行模式。所有公共机构的邮件会传送到这个邮件服务器："

#: froide/templates/base.html:31
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: froide/templates/base.html:41
msgid "Make a Request!"
msgstr "提出一个请求！"

#: froide/templates/base.html:90
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: froide/templates/base.html:94
msgid "Public Profile"
msgstr "公开账簿"

#: froide/templates/base.html:102
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: froide/templates/base.html:111
msgid "Log In /<br/>Sign up"
msgstr "登陆 /<br/>注册"

#: froide/templates/base.html:140
msgid ""
"Froide is a free and Open Source Project by <a "
"href=\"http://www.okfn.org\">the Open Knowledge Foundation</a>. If you want "
"to support Froide, please visit the <a "
"href=\"https://github.com/stefanw/froide\">repository on GitHub</a>."
msgstr ""

#: froide/templates/base.html:158
msgid "About"
msgstr "关于"

#: froide/templates/base.html:163 froide/templates/help/base.html:5
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: froide/templates/base.html:165
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: froide/templates/base.html:168
msgid "Privacy Statement"
msgstr "隐私声明"

#: froide/templates/comments/foirequest/form.html:12
#, python-format
msgid "Comment by %(name)s:"
msgstr "%(name)s的评论："

#: froide/templates/comments/foirequest/form.html:15
msgid ""
"Despite your privacy settings, your real name will be published with "
"comment.<br/>There are <strong>no anonymous comments</strong>."
msgstr "尽管您有隐私设置，但是您的真实姓名将会同评论一起发布。<br/><strong>没有匿名评论</strong>。"

#: froide/templates/comments/foirequest/form.html:18
msgid "Post Comment"
msgstr "发表评论"

#: froide/templates/comments/foirequest/list.html:4
msgid "Moderator"
msgstr "主席"

#: froide/templates/comments/foirequest/list.html:5
#, python-format
msgid "On %(date)s, %(name)s wrote:"
msgstr "%(date)s， %(name)s写了："

#: froide/templates/comments/foirequest/list.html:12
msgid "Read all"
msgstr "阅读所有"

#: froide/templates/help/base.html:14
msgid "Help Pages"
msgstr "帮助页面"

#. Translators: URL part
#: froide/templates/help/base.html:17 froide/urls.py:114
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: froide/templates/index.html:18
msgid ""
"This site publishes Freedom of Information requests and helps you to make "
"your own!"
msgstr "该网站发布信息自由的请求，以帮助您提出自己所需的申请！"

#: froide/templates/index.html:24
#, python-format
msgid "Search %(foicount)s requests and %(pbcount)s public bodies:"
msgstr "搜索 %(foicount)s 请求和%(pbcount)s公共机构："

#: froide/templates/index.html:31 froide/templates/search/search.html:17
msgid "Search For Information"
msgstr "搜索信息"

#: froide/templates/index.html:37
msgid "Try the following:"
msgstr "尝试以下内容："

#: froide/templates/index.html:38
msgid "Nuclear"
msgstr "核"

#: froide/templates/index.html:40
msgid "Employment"
msgstr "就业"

#: froide/templates/index.html:62
msgid "Read the blog post"
msgstr "阅读博客公告"

#: froide/templates/index.html:70
msgid "Visit this request"
msgstr "访问请求"

#: froide/templates/index.html:76
msgid ""
"Freedom of Information Request\n"
"\n"
"    To: Ministry of Interior\n"
"\n"
"    Dear Sir or Madam,\n"
"    I request information about the following:\n"
"    ..."
msgstr "信息自由请求\n\n致：内政部\n\n尊敬的先生或女士，\n我提出关于以下内容的请求：\n......"

#: froide/templates/index.html:83
msgid "Write a Request Now!"
msgstr "现在写一个请求！"

#: froide/templates/index.html:98
msgid "What is Freedom of Information?"
msgstr "什么是信息自由？"

#: froide/templates/index.html:99
msgid ""
"Every citizen has the right under the Freedom of Information Laws to ask for"
" and receive access to information from Public Bodies concerning public "
"affairs."
msgstr "按信息自由法规定，每个公民都有权利申请并获得关于公共事务的公共机构的信息。"

#: froide/templates/index.html:101
msgid "Read more about the Freedom of Information!"
msgstr "了解更多关于信息自由的资讯！"

#: froide/templates/index.html:108
msgid "What does this site do?"
msgstr "这个网站做什么？"

#: froide/templates/index.html:109
msgid ""
"This site publishes Freedom of Information requests and replies so that "
"others don't have to ask for the same information and replies can be "
"scrutinized by the public."
msgstr "该网站发布信息自由的申请和回复，其他市民无需再询问相同的信息并且回复也可供公众查询。"

#: froide/templates/index.html:111
msgid "Read more about the concept!"
msgstr "阅读更多关于这个概念的内容！"

#: froide/templates/index.html:122
msgid "Successful Requests"
msgstr "成功的请求"

#: froide/templates/index.html:134
msgid "Unsuccessful Requests"
msgstr "不成功的请求"

#: froide/templates/pagination/pagination.html:5
#: froide/templates/pagination/pagination.html:9
msgid "previous"
msgstr "前一"

#: froide/templates/pagination/pagination.html:50
msgid "(current page)"
msgstr "(当前页面)"

#: froide/templates/pagination/pagination.html:90
#: froide/templates/pagination/pagination.html:94
msgid "next"
msgstr "后一"

#. Translators: meta keywords
#: froide/templates/scaffold.html:20
msgid ""
"Freedom of Information Requests, Freedom of Information Law, Public Body "
"Information"
msgstr "信息自由请求，信息自由法，公共机构信息"

#. Translators: meta description
#: froide/templates/scaffold.html:22
#, python-format
msgid ""
"%(site)s helps you to make freedom of information requests to public bodies"
msgstr "%(site)s帮助您向公共机构提出信息自由的请求"

#: froide/templates/search/search.html:7
#, python-format
msgid "Search Results for \"%(query)s\""
msgstr "搜索关于 \"%(query)s\"的结果"

#: froide/templates/search/search.html:13
msgid "Your Topic"
msgstr "您的主题"

#: froide/templates/search/search.html:27
msgid "Related Freedom of Information Requests"
msgstr "相关的信息自由的请求"

#: froide/templates/search/search.html:36
#, python-format
msgid "No relevant requests found for \"%(query)s\"."
msgstr "没有找到关于\"%(query)s\"的相关请求。"

#: froide/templates/search/search.html:37
msgid "You can browse the list of existing requests."
msgstr "您可以浏览现有请求列表"

#: froide/templates/search/search.html:43
msgid "Related Public Bodies"
msgstr "相关的公共机构"

#: froide/templates/search/search.html:51
#, python-format
msgid "No relevant Public bodies found for \"%(query)s\"."
msgstr "没有找到与\"%(query)s\"相关的公共机构。"

#: froide/templates/search/search.html:52
msgid "You can browse the list of Public Bodies."
msgstr "您可以浏览公共机构列表。"

#: froide/templates/search/search.html:60
msgid "Please provide at least one search term"
msgstr "请提供至少一个搜索词"

#: froide/templates/search/search.html:65
msgid "Couldn't find what you were looking for?"
msgstr "找不到您想要的？"

#: froide/templates/search/search.html:69
msgid "Make a Freedom of Information Request now!"
msgstr "现在提出一个信息自由的请求！"

#. Translators: request URL
#: froide/urls.py:83
msgid "make-request"
msgstr "make-request"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:85
msgid "requests"
msgstr "请求"

#. Translators: request URL
#: froide/urls.py:87
msgid "request"
msgstr "请求"

#. Translators: Short-request URL
#. Translators: Short-request auth URL
#: froide/urls.py:89 froide/urls.py:91
msgid "r"
msgstr "r"

#. Translators: follow request URL
#: froide/urls.py:93
msgid "follow"
msgstr "跟进"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:101
msgid "law"
msgstr "法律"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:103
msgid "account"
msgstr "账户"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:105
msgid "profile"
msgstr "资料"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:107
msgid "search"
msgstr "搜索"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:116
msgid "about"
msgstr "about"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:118
msgid "terms"
msgstr "terms"

#. Translators: URL part
#: froide/urls.py:120
msgid "privacy"
msgstr "privacy"

#~ msgid "Your address has been changed."
#~ msgstr "Your address has been changed."

#~ msgid "Your email address could not be changed."
#~ msgstr "Your email address could not be changed."

#~ msgid "Change your address"
#~ msgstr "Change your address"

#~ msgid "Change your email address"
#~ msgstr "Change your email address"

#~ msgid ""
#~ "You will get an email to your new address and need to click a link in there."
#~ msgstr ""
#~ "You will get an email to your new address and need to click a link in there."

#~ msgid "Change email"
#~ msgstr "Change email"

#~ msgid "making-requests"
#~ msgstr "making-requests"

#~ msgid "your-privacy"
#~ msgstr "your-privacy"

#~ msgid "for-foi-officers"
#~ msgstr "for-foi-officers"

#~ msgid "donate"
#~ msgstr "donate"

#~ msgid "General Information"
#~ msgstr "General Information"

#~ msgid "About Froide"
#~ msgstr "About Froide"

#~ msgid "Please donate"
#~ msgstr "Please donate"

#~ msgid "Making Requests"
#~ msgstr "Making Requests"

#~ msgid "Your Privacy"
#~ msgstr "Your Privacy"

#~ msgid "For FoI Officers"
#~ msgstr "For FoI Officers"

#~ msgid "Add tags to these items"
#~ msgstr "Add tags to these requests"

#~ msgid "Hinweis zu dieser Behörde"
#~ msgstr "Hinweis zu dieser Behörde"

#~ msgid "Converted to PDF."
#~ msgstr "Converted to PDF."

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "Message"

#~ msgid "and last name"
#~ msgstr "and last name"

#~ msgid "Your Email Address"
#~ msgstr "Your Email Address"

#~ msgid "Preview Request"
#~ msgstr "Preview Request"

#~ msgid "How to make a successful FOI Request"
#~ msgstr "How to make a successful FOI Request"

#~ msgid "Write a request to %(name)s"
#~ msgstr "Write a request to %(name)s"

#~ msgid "Topic:"
#~ msgstr "Topic:"

#~ msgid "Make a request"
#~ msgstr "Make a request"

#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "Status:"

#~ msgid "No requests with this status yet."
#~ msgstr "No requests with this status yet."

#~ msgid "Count"
#~ msgstr "Count"

#~ msgid "Rank"
#~ msgstr "Rank"

#~ msgid "Topic"
#~ msgstr "Topic"

#~ msgid "Public Bodies by Topic"
#~ msgstr "Public Bodies by Topic"

#~ msgid "in alphabetical order"
#~ msgstr "in alphabetical order"

#~ msgid "No Public Bodies yet"
#~ msgstr "No Public Bodies yet"

#~ msgid "Click here to make a request to this Public Body"
#~ msgstr "Click here to make a request to this Public Body"

#~ msgid "Search Results for &quot;%(query)s&quot; in Public Bodies"
#~ msgstr "Search Results for &quot;%(query)s&quot; in Public Bodies"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "%(counter)s Public Body in Topic '%(name)s'"
#~ msgid_plural ""
#~ "\n"
#~ "%(counter)s Public Bodies in Topic '%(name)s'"
#~ msgstr[0] "28129e804577ec6c2115ed2b83e1bf82_pl_0"

#~ msgid "back to list of topics"
#~ msgstr "back to list of topics"

#~ msgid "Make Request"
#~ msgstr "Make Request"

#~ msgid "More..."
#~ msgstr "More..."

#~ msgid "news"
#~ msgstr "news"

#~ msgid "Requests based on this article:"
#~ msgstr "Requests based on this article:"

#~ msgid "Request \"%(title)s\" to %(name)s"
#~ msgstr "Request \"%(title)s\" to %(name)s"

#~ msgid "Make a request based on this article:"
#~ msgstr "Make a request based on this article:"

#~ msgid "Make request to %(name)s"
#~ msgstr "Make request to %(name)s"

#~ msgid "Ideas for requests:"
#~ msgstr "Ideas for requests:"

#~ msgid "Provide an idea for a request based on this article"
#~ msgstr "Provide an idea for a request based on this article"

#~ msgid "Please login to provide an idea."
#~ msgstr "Please login to provide an idea."

#~ msgid "Read the news and make requests!"
#~ msgstr "Read the news and make requests!"

#~ msgid "As a moderator you are still able to publish it."
#~ msgstr "As a moderator you are still able to publish it."

#~ msgid "You received a reply to your Freedom of Information Request"
#~ msgstr "You received a reply to your Freedom of Information Request"
